msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: osclass-v2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@mindstellar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-05 09:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-05 09:46\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: osclass-v2\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 376123\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /develop/src/templates/core.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 8221\n"

#: oc-admin/gui/main.php:37 oc-admin/gui/forgot_password.php:61
#: oc-admin/gui/recover.php:54 oc-admin/gui/login.php:79
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:225
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: oc-admin/gui/forgot_password.php:33
msgid "Type your new password"
msgstr "鍵入新密碼"

#: oc-admin/gui/forgot_password.php:42 oc-admin/gui/forgot_password.php:44
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:337
#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:128
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: oc-admin/gui/forgot_password.php:48 oc-admin/gui/forgot_password.php:50
msgid "Repeat new password"
msgstr "重複新密碼"

#: oc-admin/gui/forgot_password.php:54
msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

#: oc-admin/gui/forgot_password.php:56 oc-admin/gui/forgot_password.php:57
#: oc-admin/gui/recover.php:49 oc-admin/gui/recover.php:50
#: oc-admin/gui/login.php:81 oc-admin/gui/login.php:82
#, php-format
msgid "Back to %s"
msgstr "回到 %s"

#: oc-admin/gui/recover.php:33
msgid "Please enter your username or e-mail address"
msgstr "請輸入您的使用者名稱或電子郵件位址"

#: oc-admin/gui/recover.php:34
msgid "You will receive a new password via e-mail"
msgstr "您將透過電子郵件收到新密碼"

#: oc-admin/gui/recover.php:42 oc-admin/themes/modern/users/frm.php:262
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:93
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:108
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:250
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:88
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:75
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: oc-admin/gui/recover.php:47
msgid "Get new password"
msgstr "取得新的密碼"

#: oc-admin/gui/login.php:40 oc-admin/themes/modern/users/index.php:262
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:255
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:91
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:104
#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:172
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:89
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1022
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1194
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: oc-admin/gui/login.php:47 oc-admin/themes/modern/users/frm.php:335
#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:179
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:907
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1030
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1198
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: oc-admin/gui/login.php:62
msgid "Choose Language"
msgstr "選擇語言"

#: oc-admin/gui/login.php:69
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: oc-admin/gui/login.php:74
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記您的密碼？"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:34
msgid "Add, edit or delete information associated to registered users. Keep in mind that deleting a user also deletes all the listings the user published."
msgstr "新增、編輯或刪除使用者相關資訊，刪除使用者，同時也會刪除這個使用者發佈的清單。"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:45
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:44
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:68
#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:46
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:85
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:143
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:252
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:255
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:47
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:46
#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:76
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:47
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:45
#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:35
#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:37
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:46
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:47
#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:112
#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:46
#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:36
#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:100
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:165
#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:112
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:43
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:163
#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:107
#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:55
#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:72
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:85
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:47
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:395
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:93
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:156
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:50
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:45
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:56
#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:50
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:47
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:89
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:66
#, php-format
msgid "Manage users &raquo; %s"
msgstr "管理使用者 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:115
msgid "Manage users"
msgstr "管理使用者"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:127
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:130
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:133
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:136
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:139
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:142
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:145
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:148
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:82
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:85
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:88
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:91
#, php-format
msgid "%d Listings"
msgstr "%d 個清單"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:149
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:347
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:156
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:407
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:96
msgid "Reset filters"
msgstr "重置濾鏡"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:153
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:193
msgid "Show filters"
msgstr "顯示過濾器"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:155
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:85
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:195
msgid "Find"
msgstr "尋找"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:168
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:160
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:110
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:100
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:146
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:105
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:83
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:89
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:213
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:118
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:108
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:197
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:188
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:140
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:129
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:114
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:174
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:145
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:120
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:123
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:244
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:146
#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:95
msgid "No data available in table"
msgstr "表中沒有可用的數據"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:230
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:276
msgid "Filters"
msgstr "篩選"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:244
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:180
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:333
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:253
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:249
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:93
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:305
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:113
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:128
#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:85
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:92
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:106
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:246
#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:77
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:116
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:129
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:180
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:198
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:90
#: oc-includes/osclass/classes/form/CategoryForm.php:224
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:608
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:271
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:119
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:357
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:333
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:423
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:254
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:276
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:328
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:347
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:362
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:377
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:392
msgid "Choose an option"
msgstr "選擇選項"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:278
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:330
#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:90
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:349
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:364
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:379
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:394
msgid "ON"
msgstr "開"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:280
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:332
#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:90
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:351
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:366
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:381
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:396
msgid "OFF"
msgstr "關"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:290
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:300
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:171
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:305
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:276
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:185
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:301
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:306
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:187
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:313
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:280
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:199
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:312
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:312
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:321
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:284
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:183
msgid "City"
msgstr "城市"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:323
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:135
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:372
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:316
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:318
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:129
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:760
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:762
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:555
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:968
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:970
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:241
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:267
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:155
msgid "Block"
msgstr "封鎖"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:344
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:406
msgid "Apply filters"
msgstr "套用"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:362
msgid "Delete user"
msgstr "刪除使用者"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:367
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "您確定要刪除此使用者嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:370
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:389
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:227
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:239
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:185
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:204
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:452
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:173
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:192
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:147
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:179
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:240
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:264
#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:111
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:216
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:235
#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:165
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:293
#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:72
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:183
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:151
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:175
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:180
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:203
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:222
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:163
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:182
#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:155
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:165
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:184
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:428
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:447
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:175
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:194
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:331
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:162
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:181
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:521
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:187
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:161
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2033
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:372
#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:391
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:228
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:241
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:108
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:187
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:206
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:407
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:453
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:175
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:194
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:226
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:124
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:214
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:242
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:266
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:218
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:237
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:227
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:295
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:138
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:108
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:152
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:177
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:205
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:223
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:165
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:183
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:167
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:186
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:430
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:448
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:109
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:110
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:177
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:195
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:78
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:104
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:105
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:164
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:183
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:94
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:97
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:163
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:188
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:326
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:328
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:523
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:614
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:616
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:292
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:294
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:356
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:400
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:402
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:572
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:574
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:768
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:770
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMedia.php:156
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMedia.php:158
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:389
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:944
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:946
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:225
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:299
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:657
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/BanRulesDataTable.php:148
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/MediaDataTable.php:179
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:148
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:164
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:108
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1660
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1867
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1882
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2035
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: oc-admin/themes/modern/users/index.php:382
#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:234
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:197
#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:185
#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:228
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:215
#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:175
#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:177
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:440
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:106
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:187
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:100
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:174
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:321
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:577
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:287
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:395
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:567
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:731
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMedia.php:151
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:939
msgid "Bulk actions"
msgstr "批次操作"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:45
msgid "Edit rule"
msgstr "管理規則"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:47
msgid "Update rule"
msgstr "更新規則"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:50
#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:52
msgid "Add new ban rule"
msgstr "新增限制規則"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:62
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:290
msgid "Ban rules"
msgstr "限制規則"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:101
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:230
msgid "Contact info"
msgstr "聯繫資訊"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:106
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/BanRulesDataTable.php:80
msgid "Ban name / Reason"
msgstr "限制 名稱／理由"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:112
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/BanRulesDataTable.php:81
msgid "IP rule"
msgstr "IP 規則"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:115
msgid "(e.g. 192.168.10-20.*)"
msgstr "（例如 192.168.10-20.*）"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:119
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/BanRulesDataTable.php:82
msgid "E-mail rule"
msgstr "電子郵件規則"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban_frm.php:122
msgid "(e.g. *@badsite.com, *@subdomain.badsite.com, *@*badsite.com)"
msgstr "（例如*@badsite.com，*@subdomain.badsite.com，**badsite.com）"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:34
msgid "Add, edit or delete ban rules. Keep in mind that ban rules prevent users to register, publish or comment on listings."
msgstr "新增、編輯及刪除限制規則。限制規則用來防止使用者註冊、發佈或在廣告清單中留言。"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:49
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:86
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:78
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:117
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:135
msgid "Add new"
msgstr "添加新"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:66
#, php-format
msgid "Manage ban rules &raquo; %s"
msgstr "管理限制規則 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:151
msgid "Manage ban rules"
msgstr "管理禁止規則"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:216
msgid "Delete rule"
msgstr "刪除規則"

#: oc-admin/themes/modern/users/ban.php:222
msgid "Are you sure you want to delete this ban rule?"
msgstr "你確定要刪除這個禁令規則嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:31
msgid "Add, edit or delete information associated to alerts."
msgstr "新增、編輯或刪除關聯的通知。"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:40
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:374
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:139
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:283
msgid "Alerts"
msgstr "通知"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:57
#, php-format
msgid "Manage alerts &raquo; %s"
msgstr "管理通知 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:72
msgid "Manage alerts"
msgstr "管理警報"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:99
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:101
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:104
#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:107
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected alerts?"
msgstr "您確定要 %s 選取的通知？"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:102
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:123
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:130
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:300
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:302
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:124
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:736
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:738
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:550
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:952
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:954
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:237
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:262
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:158
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:174
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:105
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:123
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:308
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:310
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:120
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:744
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:746
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:546
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:960
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:962
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:234
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:258
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:154
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:170
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:177
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:440
msgid "Delete alert"
msgstr "刪除通知"

#: oc-admin/themes/modern/users/alerts.php:182
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:447
msgid "Are you sure you want to delete this alert?"
msgstr "您確定要刪除此警報嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:49
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:105
msgid "Edit user"
msgstr "編輯使用者"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:51
msgid "Update user"
msgstr "更新使用者"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:55
#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:57
msgid "Add new user"
msgstr "新增使用者"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:162
#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:149
msgid "Username: this field is required"
msgstr "使用者名稱：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:187
msgid "The username is available"
msgstr "這個使用者名稱是可以使用的"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:190
msgid "The username is NOT available"
msgstr "這個使用者名稱是不可以使用的"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:240
msgid "Last access"
msgstr "最後訪問"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:243
#, php-format
msgid "%s on %s"
msgstr "%s 在 %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:262
msgid "(required)"
msgstr "（需要）"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:268
msgid "Cell phone"
msgstr "手機"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:274
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:254
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:280
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:285
msgid "About you"
msgstr "關於你"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:287
msgid "User type"
msgstr "用戶類型"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:293
msgid "Additional information"
msgstr "其他資訊"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:298
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:274
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:100
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1063
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:318
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:288
msgid "City area"
msgstr "城區"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:324
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:292
msgid "Zip code"
msgstr "郵遞區號"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:330
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:296
msgid "Address"
msgstr "位址"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:338
msgid "(twice, required)"
msgstr "<br />(兩次，必填)"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:343
msgid "If you'd like to change the password, type a new one. Otherwise leave this blank"
msgstr "如果您想更改密碼，請鍵入新密碼。否則，請留空"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:348
#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:135
msgid "Type your new password again"
msgstr "再次鍵入新密碼"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:385
#, php-format
msgid "Alert #%d"
msgstr "通知 #%d"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:388
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:181
#, php-format
msgid "<b>Pattern:</b> %s"
msgstr "<b>型式：</b> %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:401
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:193
msgid "...More"
msgstr "...搬移"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:404
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:196
#, php-format
msgid "<b>Categories:</b> %s"
msgstr "<b>分類：</b> %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:412
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:155
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:165
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:223
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:368
msgid "Disable"
msgstr "關閉"

#: oc-admin/themes/modern/users/frm.php:416
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:137
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:146
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:225
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:372
msgid "Enable"
msgstr "開啟"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:34
msgid "Manage the options related to users on your site. Here, you can decide if users must register or if email confirmation is necessary, among other options."
msgstr "管理使用者相關選項，您可以設定使用者是否必須註冊，或電子郵件認證...等。"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:61
#, php-format
msgid "User Settings &raquo; %s"
msgstr "使用者設定 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:69
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:262
msgid "User Settings"
msgstr "使用者設定"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:82
msgid "Users enabled"
msgstr "啟用使用者"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:90
msgid "Anyone can register"
msgstr "任何人都可以註冊"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:98
msgid "Users need to validate their account"
msgstr "使用者需要驗證其帳戶"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:103
msgid "Admin notifications"
msgstr "管理員通知"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:109
msgid "When a new user is registered"
msgstr "註冊新用戶時"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:114
msgid "Username blacklist"
msgstr "使用者名黑名單"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:119
msgid "List of terms not allowed in usernames, separated by commas"
msgstr "使用者名中不允許使用的術語清單，按逗號分隔"

#: oc-admin/themes/modern/users/settings.php:124
#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:110
#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:55
#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:70
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:40
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:80
#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:158
#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:312
#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:151
#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:219
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:549
#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:213
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:500
#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:220
#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:120
#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:164
#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:166
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:758
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:34
msgid "Manage the comments that users publish on the listings on your site. You can also edit, delete, activate or block comments."
msgstr "管理使用者發佈在清單的線上留言，您可以編輯、刪除、開啟或封鎖線上留言。"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:45
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:51
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:52
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:50
#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:80
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:171
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:184
msgid "Listing"
msgstr "清單"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:64
#, php-format
msgid "Comments &raquo; %s"
msgstr "線上留言 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:79
#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:111
#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:204
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:79
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:150
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:173
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:85
msgid "Hidden comments"
msgstr "隱藏的評論"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:88
msgid "All comments"
msgstr "所有評論"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:165
msgid "Delete comment"
msgstr "刪除線上留言"

#: oc-admin/themes/modern/comments/index.php:170
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "您確定要刪除此評論嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:38
msgid "Edit comment"
msgstr "編輯線上留言"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:40
msgid "Update comment"
msgstr "更新線上留言"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:43
msgid "Add comment"
msgstr "新增線上留言"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:65
#, php-format
msgid "Edit comment &raquo; %s"
msgstr "編輯線上留言 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:93
#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:227
#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:78
#: oc-includes/osclass/emails.php:1265 oc-includes/osclass/emails.php:1270
#: oc-includes/osclass/emails.php:1373 oc-includes/osclass/emails.php:1378
#: oc-includes/osclass/emails.php:1495 oc-includes/osclass/emails.php:1500
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:97
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:587
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:73
#: oc-includes/osclass/classes/form/PageForm.php:105
#: oc-includes/osclass/classes/form/PageForm.php:221
#: oc-includes/osclass/classes/form/admin/Item.php:170
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:582
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:99
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:99
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:150
#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:228
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:98
msgid "Author"
msgstr "發佈者"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:103
msgid "Registered user"
msgstr "註冊使用者"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:110
msgid "Author's e-mail"
msgstr "作者的電子郵件"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:116
#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:128
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:86
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:95
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:96
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:119
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:327
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:403
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:248
msgid "Inactive"
msgstr "暫無"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:131
msgid "Unblocked"
msgstr "解除封鎖"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:131
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:320
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:396
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:241
msgid "Blocked"
msgstr "封鎖"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:135
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:324
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:326
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:133
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:752
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:754
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:559
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:976
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:978
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:244
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:270
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:159
msgid "Unblock"
msgstr "解除封鎖"

#: oc-admin/themes/modern/comments/frm.php:140
#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:229
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:99
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: oc-admin/themes/modern/parts/header.php:29
msgid "User Menu"
msgstr "用戶功能表"

#: oc-admin/themes/modern/parts/header.php:34
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯配置檔"

#: oc-admin/themes/modern/parts/header.php:39
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:34
msgid "Install or uninstall the plugins available in your installation. In some cases, you'll have to configure the plugin in order to get it to work."
msgstr "安裝外掛或解除安裝，有些時候您必須設定外掛，才能正常運作。"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:45
msgid "Manage Plugins"
msgstr "管理外掛程式"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:49
#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:69
msgid "Add plugin"
msgstr "添加外掛程式"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:65
#: oc-admin/themes/modern/plugins/configuration.php:84
#: oc-admin/themes/modern/plugins/view.php:47
#, php-format
msgid "Plugins &raquo; %s"
msgstr "外掛 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:81
msgid "Plugin couldn't be installed because it triggered a <strong>fatal error</strong>"
msgstr "外掛程式無法安裝，因為它觸發了 <strong>致命錯誤</strong>"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:94
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:97
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:153
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:115
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:132
#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:97
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:117
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:131
#: oc-includes/osclass/emails.php:1266 oc-includes/osclass/emails.php:1271
#: oc-includes/osclass/emails.php:1374 oc-includes/osclass/emails.php:1379
#: oc-includes/osclass/emails.php:1496 oc-includes/osclass/emails.php:1501
#: oc-includes/osclass/classes/form/PageForm.php:258
#: oc-includes/osclass/classes/form/admin/Item.php:198
#: oc-includes/osclass/classes/form/CategoryForm.php:232
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:595
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:150
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:153
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:156
#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:159
#, php-format
msgid "%d plugins"
msgstr "%d 外掛"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:190
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:397
msgid "Problems with this plugin? Ask for support."
msgstr "外掛有狀況嗎？尋求支援。"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:206
msgid "This action can not be undone. Uninstalling plugins may result in a permanent loss of data. Are you sure you want to continue?"
msgstr "此操作無法復原。拆裝外掛程式可能導致數據永久丟失。你確定要繼續嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:210
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:185
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:380
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:222
msgid "Delete Plugin"
msgstr "刪除外掛程式"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/index.php:224
msgid "You are about to delete the files of the plugin. Do you want to continue?"
msgstr "您正刪除外掛檔案，確定要繼續嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/configuration.php:41
#: oc-admin/themes/modern/plugins/view.php:35
#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:46
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:116
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/configuration.php:101
msgid "Select the categories where you want to apply these attribute:"
msgstr "選擇要應用這些屬性的類別："

#: oc-admin/themes/modern/plugins/configuration.php:105
#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:69
msgid "Check all"
msgstr "檢查所有"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/configuration.php:108
#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:71
msgid "Uncheck all"
msgstr "取消檢查所有"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/configuration.php:119
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:142
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:34
msgid "Manually upload Osclass plugins in .zip format. If you prefer, you can manually upload the decompressed plugin to <em>oc-content/plugins</em>."
msgstr "手動上傳 .ZIP 格式的 Osclass 外掛。您可以上傳解壓縮的外掛檔案到 <em>oc-content/plugins</em>"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:61
#, php-format
msgid "Add plugin &raquo; %s"
msgstr "新增外掛 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:79
msgid "Plugin package (.zip)"
msgstr "外掛程式包（.zip）"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:85
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:85
#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:71
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:91
msgid "Cannot install new plugin"
msgstr "無法安裝新外掛程式"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:94
msgid "The plugin folder is not writable on your server so you cannot upload plugins from the administration panel. Please make the folder writable and try again."
msgstr "外掛程式資料夾在伺服器上不可行，因此您無法從管理面板上傳外掛程式。請使資料夾可寫，並再次嘗試。"

#: oc-admin/themes/modern/plugins/add.php:99
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:98
#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:85
msgid "To make the directory writable under UNIX execute this command from the shell:"
msgstr "使前後之副廳下的目錄可執行該命令："

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:40
msgid "Create new fields for users to fill out when they publish a listing. You can require extra  information such as the number of bedrooms in real estate listings or fuel type in car listings, for example."
msgstr "建立新欄位讓使用者在發佈清單時填寫，您便可以收到額外的資訊，例如不動產的房間數量，或汽車使用的燃料...等。"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:55
msgid "Add custom field"
msgstr "添加自訂欄位"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:122
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:212
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:219
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:104
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:80
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:100
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:192
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:506
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:353
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminEmails.php:152
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:222
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:296
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:654
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/BanRulesDataTable.php:145
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:167
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:104
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:136
msgid "Custom field could not be added"
msgstr "自訂欄位無法新增"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:180
#, php-format
msgid "Custom fields &raquo; %s"
msgstr "自訂欄位 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:190
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:86
msgid "Custom fields"
msgstr "自訂欄位"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:200
msgid "You don't have any custom fields yet"
msgstr "您還沒有任何自定義欄位"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:231
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:256
msgid "Delete custom field"
msgstr "刪除自訂欄位"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:235
#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:261
msgid "Are you sure you want to delete this custom field?"
msgstr "您確定要刪除此自訂欄位嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/fields/index.php:297
#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:189
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:182
#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:333
msgid "Ajax error, try again."
msgstr "Ajax 錯誤，再試一次。"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:42
msgid "Edit custom field"
msgstr "編輯自定義欄位"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:50
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:53
msgid "Separate options with commas"
msgstr "帶逗號的單獨選項"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:57
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:63
msgid "This field is required"
msgstr "此欄位是必需的"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:66
msgid "Select the categories where you want to apply this attribute:"
msgstr "選擇要套用此屬性的類別："

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:82
msgid "Advanced options"
msgstr "高級選項"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:86
msgid "Identifier name"
msgstr "標識碼名稱"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:89
msgid "Only alphanumeric characters are allowed [a-z0-9_-]"
msgstr "只允許字母數位字元 [a-z0-9_-]"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:96
msgid "Tick to allow searches by this field"
msgstr "勾選以允許在此欄位上進行搜索"

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:103
msgid "Tick to open links in new tab"
msgstr ""

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:145
msgid "Name for default locale is required."
msgstr ""

#: oc-admin/themes/modern/fields/iframe.php:150
msgid "Options are required."
msgstr ""

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:34
msgid "With Osclass you can create static pages on which information can be stored, such as \"About Us\" or \"Info\" pages. From here you can create, edit or delete your site's static pages."
msgstr "Osclass 允許您建立靜態頁面，以便展示諸如 \"關於我\" 或 \"資訊\" 頁面。"

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:45
#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:70
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:249
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:49
msgid "Create page"
msgstr "創建頁面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:65
#, php-format
msgid "Pages &raquo; %s"
msgstr "頁面 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:136
msgid "Manage pages"
msgstr "管理頁面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:208
msgid "Delete page"
msgstr "刪除頁面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/index.php:213
msgid "Are you sure you want to delete this page?"
msgstr "您確定要刪除此頁面嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:53
msgid "Edit page"
msgstr "編輯頁面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:58
#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:60
msgid "Add page"
msgstr "新增頁面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:132
msgid "Page template"
msgstr "頁面範本"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:136
msgid "Default template"
msgstr "默認範本"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:146
#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:140
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:72
msgid "Internal name"
msgstr "內部名稱"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:146
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:203
#: oc-includes/osclass/classes/form/CategoryForm.php:228
msgid "Slug"
msgstr "鼻涕蟲"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:149
msgid "Used to quickly identify this page"
msgstr "用於快速識別此頁面"

#: oc-admin/themes/modern/pages/frm.php:156
msgid "Show a link in footer"
msgstr "在腳上顯示連結"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:41
msgid "Add, edit or delete the categories or subcategories in which users can post listings. Reorder sections by dragging and dropping, or nest a subcategory in an expanded category. <strong>Be careful</strong>: If you delete a category, all listings associated will also be deleted!"
msgstr "新增、編輯或刪除使用者用來發佈清單的分類或其下層分類。拖曳區塊便可重新排序，或展開區塊拖曳下層區塊來重新排序。<strong>小心</strong>：如果刪除分類，所有相關清單都將全部刪除！"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:53
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:166
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:72
#, php-format
msgid "Categories &raquo; %s"
msgstr "分類 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:112
msgid "This action could take a while."
msgstr "稍等一下"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:257
msgid "Drag&drop the categories to reorder them the way you like. Click on edit link to edit the \n"
"            category"
msgstr "拖動並丟棄類別，以您喜歡的方式重新排列它們。按兩下編輯連結以編輯 \n"
"            類別"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:259
msgid "Note: You must expand the category in order to make it a subcategory."
msgstr "注意：您必須展開分類區塊，以便將這個區塊拖曳成為下層分類。"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:283
msgid "Delete category"
msgstr "刪除分類"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:288
msgid "<strong>WARNING</strong>: This will also delete the listings under that category. This action cannot be undone. Are you sure you want to continue?"
msgstr "<strong>警告</strong>：這也將刪除該類別下的清單。此操作無法復原。你確定要繼續嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/categories/index.php:393
#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:108
msgid "Ajax error, please try again."
msgstr "Ajax 錯誤，請稍後再試。"

#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:36
msgid "Edit category"
msgstr "編輯類別"

#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:45
msgid "Expiration dates"
msgstr "到期日期"

#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:48
msgid "If the value is zero, it means this category doesn't have an expiration"
msgstr "如果值為零，則表示此類別沒有到期日"

#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:50
msgid "Enable / Disable the price field"
msgstr "啟用/禁用價格欄位"

#: oc-admin/themes/modern/categories/iframe.php:55
msgid "Apply the expiration date and price field changes to children categories"
msgstr "將到期日期和價格領域變化應用於兒童類別"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:40
msgid "Change your site's look and feel by activating a theme among those available. <strong>Be careful</strong>: if your theme has been customized, you'll lose all changes if you change to a new theme."
msgstr "通過啟動可用主題，改變網站的外觀和感覺。 <strong>小心</strong>：如果你的主題已經定製，你會失去所有的變化，如果你改為一個新的主題。"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:53
#: oc-admin/themes/modern/appearance/view.php:35
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:46
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:47
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:99
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:57
msgid "Add theme"
msgstr "添加主題"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:72
#: oc-admin/themes/modern/appearance/view.php:47
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:68
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:62
#, php-format
msgid "Appearance &raquo; %s"
msgstr "外觀 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:84
msgid "Current theme"
msgstr "當前主題"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:98
#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:149
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:106
msgid "Available themes"
msgstr "可用主題"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:133
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:112
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:126
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:175
msgid "Delete theme"
msgstr "刪除佈景主題"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/index.php:180
msgid "This action can not be undone. Are you sure you want to delete the theme?"
msgstr "此操作無法復原。你確定要刪除主題嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:38
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:51
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:78
msgid "Edit widget"
msgstr "編輯小工具"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:42
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:44
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:53
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:82
#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:84
msgid "Add widget"
msgstr "新增小工具"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:106
msgid "Description (for internal purposes only)"
msgstr "描述（僅供內部使用）"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:114
msgid "HTML Code for the Widget"
msgstr "小部件的 HTML 代碼"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add_widget.php:162
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:245
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:246
msgid "Description: this field is required"
msgstr "說明：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:34
msgid "Manually add Osclass themes in .zip format. If you prefer, you can manually upload the decompressed theme to <em>oc-content/themes</em>."
msgstr "手動新增 Osclass 佈景主題，您可以使用 .ZIP 格式，或上傳解壓後的佈景主題到 <em>oc-content/themes</em>。"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:61
#, php-format
msgid "Add theme &raquo; %s"
msgstr "新增佈景主題 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:70
msgid "Add new theme"
msgstr "添加新主題"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:79
msgid "Theme package (.zip)"
msgstr "主題包（.zip）"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:91
msgid "Can't install a new theme"
msgstr "無法安裝新主題"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/add.php:94
msgid "The theme folder is not writable on your server so you can't upload themes from the administration panel. Please make the theme folder writable and try again."
msgstr "主題資料夾在伺服器上不可寫，因此您無法從管理面板上傳主題。請使主題資料夾可寫，並再次嘗試。"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:37
msgid "Modify your site's header or footer here."
msgstr "在此處修改網站的頭或腳。"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:71
msgid "Manage Widgets"
msgstr "管理小部件"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:82
#, php-format
msgid "Section: %s"
msgstr "區塊：%s"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:85
msgid "Add HTML widget"
msgstr "添加 HTML 小部件"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:100
msgid "Widget"
msgstr "小工具"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:101
#, php-format
msgid "Description: %s"
msgstr "說明：%s"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:127
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:129
msgid "Current theme does not support widgets"
msgstr "目前的佈景主題不支援這個小工具"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:146
#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:172
msgid "Are you sure you want to delete this widget?"
msgstr "你確定要刪除這個小部件嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/appearance/widgets.php:167
msgid "Delete widget"
msgstr "刪除小工具"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:38
#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:191
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:41
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:234
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:35
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:195
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:46
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:361
msgid "Last 10 weeks"
msgstr "最近 10 週"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:41
#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:189
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:44
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:232
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:38
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:193
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:49
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:359
msgid "Last 10 months"
msgstr "最近 10 月"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:44
#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:193
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:47
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:236
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:41
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:197
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:52
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:363
msgid "Last 10 days"
msgstr "最近 10 天"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:59
msgid "See how many comments the listings published on your site have received."
msgstr "查看清單中有多少線上留言。"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:69
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:75
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:67
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:79
#: oc-admin/themes/modern/tools/category.php:44
#: oc-admin/themes/modern/tools/locations.php:94
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:205
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:125
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:84
#, php-format
msgid "Comment Statistics &raquo; %s"
msgstr "線上留言統計 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:110
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:120
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:106
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:130
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:132
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:138
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:140
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:289
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:85
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:91
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:101
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:597
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/MediaDataTable.php:110
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:77
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:100
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:171
msgid "Comment Statistics"
msgstr "評論統計"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:210
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:328
#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:214
msgid "There are no statistics yet"
msgstr "目前還沒有統計數據"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:220
msgid "Latest comments on the web"
msgstr "網路上的最新評論"

#: oc-admin/themes/modern/stats/comments.php:254
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:253
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:270
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:287
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:380
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:397
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:415
#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:432
msgid "There're no statistics yet"
msgstr "還沒有統計數據"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:63
msgid "Stay up-to-date on the number of users registered on your site. You can also see a breakdown of the countries and regions where users live among those available on your site."
msgstr "到目前為止在網站上使用使註冊的數量。您可以看到使用者分佈在哪些國家、區域。"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:90
#, php-format
msgid "User Statistics &raquo; %s"
msgstr "使用者統計 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:121
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:247
msgid "New users"
msgstr "新使用者"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:172
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:264
msgid "Users per country"
msgstr "每個國家的使用者"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:175
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:191
msgid "Unknown"
msgstr "不知"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:188
#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:281
msgid "Users per region"
msgstr "每個區域的使用者"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:214
msgid "User Statistics"
msgstr "用戶統計"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:297
msgid "Latest users on the web"
msgstr "網路上的最新使用者"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:304
msgid "E-Mail"
msgstr "電子郵件"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:337
msgid "Avg. items per user"
msgstr "每個使用者的 Avg. 專案"

#: oc-admin/themes/modern/stats/users.php:340
#, php-format
msgid "%s listings per user"
msgstr "%s 個清單"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:56
msgid "See how many listings from your site have been reported as spam, expired, duplicate, etc."
msgstr "查看網站上有多少清單被舉報為垃圾、過期及重複等。"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:82
#, php-format
msgid "Report Statistics &raquo; %s"
msgstr "報告統計 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:107
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:387
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:389
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:589
#: oc-includes/osclass/functions.php:556
msgid "Spam"
msgstr "垃圾"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:108
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:594
msgid "Duplicated"
msgstr "重複"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:109
msgid "Bad category"
msgstr "不當的分類"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:110
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:596
msgid "Offensive"
msgstr "攻擊"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:111
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:417
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:595
msgid "Expired"
msgstr "過期"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:175
msgid "Report Statistics"
msgstr "報告統計"

#: oc-admin/themes/modern/stats/reports.php:208
msgid "Total number of reports"
msgstr "報告總數"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:68
msgid "Quickly find out how many new listings have been published on your site and how many visits each of the listings gets."
msgstr "快速找到您發佈的清單數量，以及吸引了多少訪客。"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:94
#, php-format
msgid "Listing Statistics &raquo; %s"
msgstr "清單統計 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:131
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:92
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:133
msgid "Views"
msgstr "點閱"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:141
msgid "Subscribers"
msgstr "訂閱"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:341
msgid "Listing Statistics"
msgstr "上市統計"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:374
msgid "New listing"
msgstr "新清單"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:377
msgid "Number of new listings"
msgstr "新上市數量"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:391
msgid "Listings' views"
msgstr "清單的意見"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:394
msgid "Total number of listings' views"
msgstr "清單意見總數"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:409
msgid "New alerts"
msgstr "新警報"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:412
msgid "Number of new alerts"
msgstr "新警報數量"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:426
msgid "New subscribers"
msgstr "新訂戶"

#: oc-admin/themes/modern/stats/items.php:429
msgid "Number of new subscribers"
msgstr "新訂戶數"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:38
msgid "Show important system information."
msgstr "顯示重要的系統資訊。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:47
msgid "System Info"
msgstr "系統資訊"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:59
#, php-format
msgid "System info &raquo; %s"
msgstr "系統資訊 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:79
msgid "General Info"
msgstr "一般資訊"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:89
msgid "PHP Info"
msgstr "PHP 資訊"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:128
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:130
msgid "enabled"
msgstr "啟用"

#: oc-admin/themes/modern/tools/system-info.php:132
msgid "NA"
msgstr "那"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:43
msgid "Save a backup of all of your site's information: listings, users and configuration. You can save a backup on your server or on your computer."
msgstr "儲存您網站上所有資訊的備份，例如清單、使用者及設定。您可以儲存在伺服器或您的電腦上。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:55
#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:56
#: oc-admin/themes/modern/tools/import.php:57
#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:192
#: oc-admin/themes/modern/upgrade/index.php:35
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:296
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:70
#, php-format
msgid "Backup &raquo; %s"
msgstr "備份 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:80
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:86
msgid "Backup folder"
msgstr "備份資料夾"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:91
msgid "<strong>WARNING</strong>: If you don't specify a backup folder, the backup files will be created in the root of your Osclass installation."
msgstr "<strong>警告</strong>：如果您沒有指定備份資料夾，則備份檔將在 Osclass 安裝的根部創建。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:94
msgid "This is the folder in which your backups will be created. We recommend that you choose a non-public path."
msgstr "這是創建備份的資料夾。我們建議您選擇非公共路徑。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:99
msgid "Backup Method"
msgstr "備份方法"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:102
msgid "Choose backup method"
msgstr "選擇備份方法"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:103
msgid "Backup SQL (store on server)"
msgstr "備份 SQL (儲存於伺服器)"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:104
msgid "Backup SQL (download file)"
msgstr "備份 SQL (下載檔案)"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:105
msgid "Backup files (store on server)"
msgstr "備份檔案 (儲存於伺服器)"

#: oc-admin/themes/modern/tools/backup.php:111
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:45
msgid "Show a \"Site in maintenance mode\" message to your users while you're updating your site or modifying its configuration."
msgstr "當您在升級或修改網站的設定時，顯示 \"網站現在維護中\" 的訊息，請使用者稍後再來造訪。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:71
#, php-format
msgid "Maintenance &raquo; %s"
msgstr "維護 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:81
msgid "Maintenance"
msgstr "保養"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:86
msgid "While in maintenance mode, users can't access your website. Useful if you need to make changes on your website. Use the following button to toggle maintenance mode ON/OFF."
msgstr "在維護模式下，用戶無法訪問您的網站。如果您需要在網站上進行更改，則很有用。使用以下按鈕切換維護模式開/關。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:89
#, php-format
msgid "Maintenance mode is: <strong>%s</strong>"
msgstr "維護模式：<strong>%s</strong>"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:95
msgid "Disable maintenance mode"
msgstr "關閉維護模式"

#: oc-admin/themes/modern/tools/maintenance.php:96
msgid "Enable maintenance mode"
msgstr "開啟維護模式"

#: oc-admin/themes/modern/tools/import.php:46
#, php-format
msgid "Upload registers from other Osclass installations or upload new geographic information to your site. <strong>Be careful</strong>: don’t use this option if you're not 100% sure what you're doing."
msgstr "從其他 Osclass 上傳使用者資料，或上傳新的地理資訊到您的網站。<strong>小心</strong>：如果您沒有百分百確認如何使用這個功能，請不要嘗試使用。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/import.php:72
#, php-format
msgid "Import &raquo; %s"
msgstr "匯入 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/import.php:81
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:181
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:194
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: oc-admin/themes/modern/tools/import.php:89
msgid "File (.sql)"
msgstr "檔案（.sql）"

#: oc-admin/themes/modern/tools/import.php:95
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:299
msgid "Import data"
msgstr "匯入資料"

#: oc-admin/themes/modern/tools/category.php:56
#, php-format
msgid "Category stats &raquo; %s"
msgstr "分類統計 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/category.php:66
msgid "Category stats"
msgstr "分類統計"

#: oc-admin/themes/modern/tools/category.php:68
msgid "You can recalculate your category stats if they are incorrect."
msgstr "如果類別統計數據不正確，您可以重新計算它們。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/category.php:77
msgid "Calculate category stats"
msgstr "計算分類統計"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:47
#, php-format
msgid "Upgrade is available for (Current version %s)"
msgstr "升級適用於（當前版本 %s）"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:48
#, php-format
msgid "Hey, a new version %s is available for download. Check details below."
msgstr "嘿， 新版本 %s 可供下載。請查看下面的詳細資訊。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:54
msgid "Upgrade Notes:"
msgstr "升級說明："

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:55
msgid "Please note that this upgrade may take a few minutes to complete."
msgstr "請注意，此升級可能需要幾分鐘才能完成。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:56
msgid "Once the upgrade is complete, you will be redirected to the Admin Control Panel."
msgstr "升級完成後，您將被重定向到管理員控制面板。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:57
msgid "Please be aware that this upgrade will overwrite any existing modification you have made to core files."
msgstr "請注意，此升級將覆蓋您對核心檔所做的任何現有修改。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:59
msgid "Upgrade Now to "
msgstr "現在升級到 "

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:88
msgid "Upgrading your Osclass installation (this could take a while):"
msgstr "升級您的 Osclass (需要花一點時間)："

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:104
msgid "Upgrade Successful"
msgstr "升級成功"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:105
msgid "Your Osclass installation has been upgraded to version "
msgstr "您的 Osclass 安裝已升級為版本 "

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:106
msgid "Check release notes"
msgstr "檢查釋放說明"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:113
msgid "Upgrade completed with few errors"
msgstr "升級完成，幾乎沒有錯誤"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:124
msgid "Upgrade Failed"
msgstr "升級失敗"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:154
msgid "No Upgrade Available"
msgstr "無升級可用"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:155
msgid "Congratulations! Your Osclass installation is up to date!"
msgstr "恭喜！您的 Oscalss 是最新的版本。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:180
msgid "Check to see if you're using the latest version of Osclass. If you're not, \n"
"        the system will let you know so you can update and use the newest features."
msgstr "檢查是否使用最新版本的 Osclass。如果您不是， \n"
"        系統會讓您知道，以便您可以更新和使用最新的功能。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:206
#, php-format
msgid "Upgrade &raquo; %s"
msgstr "升級 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:216
#: oc-admin/themes/modern/upgrade/index.php:47
#: oc-admin/themes/modern/upgrade/index.php:88
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: oc-admin/themes/modern/tools/upgrade.php:225
#, php-format
msgid "Your Osclass installation can be auto-upgraded. \n"
"                                        Please, back up your database and the folder oc-content before attempting to \n"
"                                        upgrade your Osclass installation. \n"
"                                        You can also upgrade Osclass manually, more information in the %s"
msgstr "您的 Osclass 安裝可以自動升級。 請 \n"
"                                        ，在嘗試 \n"
"                                        升級 Osclass 安裝之前，請備份資料庫和資料夾 oc 內容。 \n"
"                                        您還可以手動升級 Osclass， %s中的資訊更多"

#: oc-admin/themes/modern/tools/version.php:33
#, php-format
msgid "Osclass %s"
msgstr "奧斯班 %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/version.php:41
#, php-format
msgid "Osclass %s &raquo; %s"
msgstr "奧斯班 %s &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/locations.php:106
#, php-format
msgid "Location stats &raquo; %s"
msgstr "位置統計 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/tools/locations.php:116
msgid "Locations stats"
msgstr "位置統計數據"

#: oc-admin/themes/modern/tools/locations.php:119
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: oc-admin/themes/modern/tools/locations.php:123
msgid "You can recalculate your location stats if they are incorrect."
msgstr "如果位置統計數據不正確，您可以重新計算它們。"

#: oc-admin/themes/modern/tools/locations.php:132
msgid "Calculate location stats"
msgstr "計算位置統計"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:14
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:510
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:529
msgid "No change expiration"
msgstr "未變更到期"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:15
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:513
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:534
msgid "Without expiration"
msgstr "沒有到期"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:16
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:516
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:538
msgid "1 day"
msgstr "一天"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:17
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:519
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:544
#, php-format
msgid "%d days"
msgstr "%d 天"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:18
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:342
msgid "Select category"
msgstr "選擇分類"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:19
msgid "No subcategory"
msgstr "沒有子分類"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:20
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:345
msgid "Select subcategory"
msgstr "選擇子分類"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:91
#, php-format
msgid "Thank you for using <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Osclass</a>"
msgstr "謝謝您使用 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Osclass</a>"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:94
#: oc-admin/themes/modern/functions.php:95 oc-includes/osclass/install.php:362
msgid "Forums"
msgstr "論壇"

#: oc-admin/themes/modern/functions.php:96
#: oc-admin/themes/modern/functions.php:97
msgid "Report Issue"
msgstr "報告問題"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:34
msgid "Add, edit or delete the language in which your Osclass is displayed, both the part that's viewable by users and the admin panel."
msgstr "新增、編輯或刪除 Osclass 顯示的語言，包括瀏覽者可視部份及管理面板。"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:47
msgid "Download language"
msgstr "下載語言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:50
msgid "Upload language"
msgstr "上傳語言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:61
#, php-format
msgid "Languages &raquo; %s"
msgstr "語言 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:97
msgid "Manage Languages"
msgstr "管理語言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:114
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:130
#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:91
msgid "Short name"
msgstr "短名稱"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:116
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:134
msgid "Enabled (website)"
msgstr "開啟（網站）"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:117
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:136
msgid "Enabled (oc-admin)"
msgstr "開啟（管理）"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:164
#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:171
msgid "Import a language"
msgstr "匯入語言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:169
msgid "Import a language from our database. Already imported languages aren't shown."
msgstr "從我們的資料庫導入一種語言。已導入的語言未顯示。"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:173
msgid "Select an option"
msgstr "選擇選項"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:195
msgid "Delete language"
msgstr "刪除語言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:200
msgid "Are you sure you want to delete this language?"
msgstr "你確定要刪除此語言嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:270
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: oc-admin/themes/modern/languages/index.php:277
msgid "No official languages available."
msgstr "沒有官方語言可用。"

#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:47
#, php-format
msgid "Add language &raquo; %s"
msgstr "新增語言 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:55
msgid "Add language"
msgstr "添加語言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:65
msgid "Language package (.zip)"
msgstr "語言包（.zip）"

#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:77
msgid "Can't install a new language"
msgstr "無法安裝新語言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/add.php:80
msgid "The translations folder is not writable on your server so you can't upload translations from the administration panel. Please make the translation folder writable and try again."
msgstr "翻譯資料夾在伺服器上不可寫，因此您無法上傳來自管理面板的翻譯。請使翻譯資料夾可寫，並再次嘗試。"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:51
#, php-format
msgid "Edit language &raquo; %s"
msgstr "編輯語言 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:69
msgid "Edit language"
msgstr "編輯語言"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:79
msgid "Current version"
msgstr ""

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:103
msgid "Direction"
msgstr ""

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:109
msgid "Currency format"
msgstr "貨幣格式"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:115
msgid "Number of decimals"
msgstr "小數點數量"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:121
msgid "Decimal point"
msgstr "小數點"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:127
msgid "Thousands separator"
msgstr "數千個分離器"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:133
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:139
msgid "Stopwords"
msgstr "句子"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:148
msgid "Enabled for the public website"
msgstr "啟用為公共網站"

#: oc-admin/themes/modern/languages/frm.php:152
msgid "Enabled for the backoffice (oc-admin)"
msgstr "啟用後部（oc-管理員）"

#: oc-admin/themes/modern/upgrade/index.php:92
msgid "Upgrading your Osclass installation (this could take a while): "
msgstr "升級您的 Osclass 安裝（這可能需要一段時間）： "

#: oc-admin/themes/modern/upgrade/index.php:96
msgid "You have uploaded a new version of Osclass, you need to upgrade Osclass for it to work correctly."
msgstr "您已經上傳了新版本的 Osclass， 您需要升級 Osclass 才能正確工作。"

#: oc-admin/themes/modern/upgrade/index.php:99
msgid "Upgrade now"
msgstr "現在升級"

#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:34
msgid "Add users who can manage your page. You can add admins or moderators: admins have access to the whole admin panel while moderators can only modify listings and see stats."
msgstr "新增使用者來管理頁面。您可以新增管理員或版主；管理員能存取整個管理面板，版主只能編輯清單及查看統計資訊。"

#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:49
#, php-format
msgid "Admins &raquo; %s"
msgstr "管理員 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:58
#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:60
msgid "Admins"
msgstr "管理員"

#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:60
#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:48
msgid "Add admin"
msgstr "新增管理員"

#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:71
msgid "Manage admins"
msgstr "管理管理員"

#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:155
msgid "Delete admin"
msgstr "刪除管理員"

#: oc-admin/themes/modern/admins/index.php:160
msgid "Are you sure you want to delete this admin?"
msgstr "您確定要刪除此管理員嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:43
msgid "Edit admin"
msgstr "編輯管理貝"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:45
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:201
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:97
msgid "Name <em>(required)</em>"
msgstr "姓名 <em>（要求）</em>"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:103
msgid "Username <em>(required)</em>"
msgstr "使用者名 <em>（必需）</em>"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:107
msgid "E-mail <em>(required)</em>"
msgstr "電子郵件 <em>（必需）</em>"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:116
msgid "Admin type <em>(required)</em>"
msgstr "管理類型 <em>（必需）</em>"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:120
msgid "Administrators have total control over all aspects of your installation, while moderators are only allowed to moderate listings, comments and media files"
msgstr "管理員可以完全控制安裝的所有方面，而版主只能對清單、評論和媒體文件進行適度的調和"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:142
msgid "Your current password"
msgstr "您目前的密碼"

#: oc-admin/themes/modern/admins/frm.php:146
msgid "For security, type <b>your current password</b>"
msgstr "為了安全起 <b>當前密碼</b>鍵入"

#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:34
msgid "Manage the images that users have uploaded along with their listings. You can delete them without deleting the whole listing if the image is inappropriate or doesn’t match the listing."
msgstr "管理使用者附加在清單上的圖片，您可以單獨刪除不適當或不符合廣告清單內容的圖片。"

#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:44
msgid "Manage Media"
msgstr "管理媒體"

#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:62
#, php-format
msgid "Media &raquo; %s"
msgstr "媒體 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:157
msgid "Delete media"
msgstr "刪除媒體檔案"

#: oc-admin/themes/modern/media/index.php:162
msgid "Are you sure you want to delete this media file?"
msgstr "您確定要刪除此媒體檔案嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:36
msgid "Manage all the listings on your site: edit, delete or block the latest listings published. You can also filter by several parameters: user, region, city, etc."
msgstr "管理您網站上所有廣告清單：編輯、刪除或封鎖最近發佈的清單，您可以依使用者、區域、城市...等條件來篩選。"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:46
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:43
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:85
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:171
#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:184
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:55
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:129
msgid "Listings"
msgstr "廣告清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:49
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:52
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:53
msgid "Add listing"
msgstr "新增清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:64
#, php-format
msgid "Manage listings &raquo; %s"
msgstr "管理清單 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:128
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:58
msgid "Manage listings"
msgstr "管理清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:177
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:289
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:183
#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:188
msgid "Item ID"
msgstr "專案ID"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:185
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:186
msgid "User Email"
msgstr "用戶電子郵件"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:187
msgid "User ID"
msgstr "使用者ID"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:297
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:208
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:99
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:342
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:410
msgid "Premium"
msgstr "額外費用"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:420
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:167
msgid "Delete listing"
msgstr "刪除清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/index.php:425
#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:172
msgid "Are you sure you want to delete this listing?"
msgstr "您確定要刪除這個清單？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:34
msgid "From here, you can edit or delete the listings reported by users (spam, misclassified, duplicate, expired, offensive). You can also delete the report if you consider it mistaken."
msgstr "在這裡，您可以編輯或刪除依使用者別的清單報告 (垃圾、錯誤廣告、重複、過期或攻擊)。如果您覺得這個報告有錯誤，也可以將它刪除。"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:58
#, php-format
msgid "Reported listings &raquo; %s"
msgstr "報告清單 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:71
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:65
msgid "Reported listings"
msgstr "清單報告"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:108
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected items?"
msgstr "您確定要 %s 選取的項目？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:111
msgid "Are you sure you want to clear all the reportings of the selected items?"
msgstr "您確定要清除所選取的所有報告嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:111
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:627
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:112
msgid "Are you sure you want to clear the spam reportings of the selected items?"
msgstr "您確定要清除所選取的垃圾郵件報告嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:112
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:630
msgid "Clear Spam"
msgstr "清除垃圾清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:113
msgid "Are you sure you want to clear the misclassified reportings of the selected items?"
msgstr "您確定要清除選取項目的錯誤分類報告嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:113
msgid "Clear Missclassified"
msgstr "清除誤分類"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:114
msgid "Are you sure you want to clear the duplicated reportings of the selected items?"
msgstr "您確定要清除所選取項目的重複報告嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:114
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:640
msgid "Clear Duplicated"
msgstr "清除重複清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:115
msgid "Are you sure you want to clear the expired reportings of the selected items?"
msgstr "您確定要清除所選取的過期報告嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:115
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:649
msgid "Clear Expired"
msgstr "清除過期清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:116
msgid "Are you sure you want to clear the offensive reportings of the selected items?"
msgstr "您確定要清除所選專案的冒犯性報告嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/items/reported.php:116
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:644
msgid "Clear Offensive"
msgstr "清除攻擊清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:55
msgid "Edit listing"
msgstr "編輯清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:56
msgid "Update listing"
msgstr "更新清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:174
msgid "View listing on front"
msgstr "查看前面的清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:215
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:223
msgid "optional"
msgstr "自選"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:228
msgid "Add new photo"
msgstr "添加新照片"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:244
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:98
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:588
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:389
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:259
msgid "Ip Address"
msgstr "IP位址"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:267
msgid "Show e-mail"
msgstr "顯示電子郵件"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:304
msgid "Expiration"
msgstr "呼氣"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:309
#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:320
msgid "It could be an integer (days from original publishing date it will be expired, 0 to never expire) or a date in the format \"yyyy-mm-dd hh:mm:ss\""
msgstr "它可能是一個整數（從原始發佈之日起的幾天，它將過期，0永遠不會過期）或格式為\"yyy-mm-dd hh：mm：ss\"的日期"

#: oc-admin/themes/modern/items/frm.php:314
msgid "Update expiration?"
msgstr "更新到期日？"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:34
msgid "Modify the general settings for your listings. Decide if users have to register in order to publish something, the number of pictures allowed for each listing, etc."
msgstr "修改清單的一般設定。使用者是否須要註冊才能發表清單，以及每個清單能附加的圖片數量...等。"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:95
#, php-format
msgid "Listing Settings &raquo; %s"
msgstr "清單設定 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:105
msgid "Listing Settings"
msgstr "清單設置"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:118
msgid "Only logged in users can post listings"
msgstr "只有登錄的使用者才能發佈清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:122
#, php-format
msgid "An user has to wait %s seconds between each listing added"
msgstr "使用者必須等待 %s 秒之後才能發表清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:126
msgid "If the value is set to zero, there is no wait period"
msgstr "如果值設置為零，則沒有等待期"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:134
msgid "Hold new listings for admin moderation"
msgstr "持有新清單以進行管理適度"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:142
msgid "Hold edited listings for admin moderation"
msgstr "保留經過編輯的清單以進行管理適度"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:149
msgid "Users have to validate their listings"
msgstr "用戶必須驗證其清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:154
#, php-format
msgid "After %s validated listings the user doesn't need to validate the listings any more"
msgstr "在 %s 次驗證清單之後，使用者不須再驗證清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:158
msgid "If the value is zero, it means that each listing must be validated"
msgstr "如果值為零，則意味著必須驗證每個清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:166
msgid "Logged in users don't need to validate their listings"
msgstr "登錄使用者不需要驗證其清單"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:174
msgid "Show reCAPTCHA in add/edit listing form"
msgstr "在添加/編輯清單表單中顯示重新捕獲"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:176
msgid "<strong>Remember</strong> that you must configure reCAPTCHA first"
msgstr "<strong>記住</strong> ，你必須先配置重新CAPTCHA"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:181
#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:66
msgid "Contact publisher"
msgstr "連絡廣告主"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:187
msgid "Only allow registered users to contact publisher"
msgstr "僅允許註冊用戶聯繫發佈商"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:194
msgid "Allow attached files in contact publisher form"
msgstr "允許在聯繫發行者表單中附加檔"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:200
#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:186
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:206
msgid "Notify admin when a new listing is added"
msgstr "添加新清單時通知管理員"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:213
msgid "Send admin a copy of the \"contact publisher\" email"
msgstr "向管理員發送「聯繫發行者」電子郵件的副本"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:220
msgid "Send admin a copy to \"share listing\" email"
msgstr "向「股票清單」電子郵件發送管理員副本"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:226
msgid "Warn about expiration"
msgstr "關於過期的警告"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:230
msgid "days"
msgstr "日"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:231
msgid "This option will send an email X days before an ad expires to the author. 0 for no email."
msgstr "此選項將在廣告到期前向提交人發送電子郵件 X。0 表示沒有電子郵件。"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:235
msgid "Title length"
msgstr "標題長度"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:238
#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:248
#, php-format
msgid "%s characters "
msgstr "%s 字元數 "

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:245
msgid "Description length"
msgstr "描述長度"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:255
msgid "Rich Edit"
msgstr "豐富編輯"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:261
msgid "Enable TinyMCE on frontend"
msgstr "在前端啟用小MCE"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:267
msgid "Optional fields"
msgstr "可選欄位"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:273
#: oc-includes/osclass/classes/form/admin/Item.php:221
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:279
msgid "Attach images"
msgstr "附加圖像"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:283
#, php-format
msgid "Attach %s images per listing"
msgstr "附加 %s 圖片在清單中"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:286
msgid "If the value is zero, it means an unlimited number of images is allowed"
msgstr "如果值為零，則意味著允許無限數量的圖像"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:292
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:447
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:299
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:292
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:302
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地圖"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:305
msgid "OpenStreetMaps"
msgstr "開放街道圖"

#: oc-admin/themes/modern/items/settings.php:307
msgid "Set the API key in Settings -> General."
msgstr "將 API 金鑰設置在「設置 - > 一般。"

#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:34
msgid "Modify the emails your site's users receive when they join your site, when someone shows interest in their ad, to recover their password... <strong>Be careful</strong>: don't modify any of the words that appear within brackets."
msgstr "編輯電子郵件範本；當使用者加入您的網站、訪客對清單感興趣，或要找回密碼...等，都將收到這些電子郵件。"

#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:63
#, php-format
msgid "Email templates &raquo; %s"
msgstr "電子郵件範本 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/emails/index.php:72
msgid "Emails templates"
msgstr "電子郵件範本"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:110
#, php-format
msgid "Edit email template &raquo; %s"
msgstr "編輯電子郵件範本 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:125
msgid "Edit email template"
msgstr "編輯電子郵件範本"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:143
msgid "Used to identify the email template"
msgstr "用於識別電子郵件範本"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:152
msgid "Test it"
msgstr "測試它"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:159
msgid "Legend"
msgstr "傳說"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:179
#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:190
msgid "Send email"
msgstr "傳送電子郵件"

#: oc-admin/themes/modern/emails/frm.php:188
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:87
msgid "Modify the settings of the mail server from which your site's emails are sent. <strong>Be careful</strong>: these settings can vary depending on your hosting or server. If you run into any issues, check your hosting's help section."
msgstr "修改郵件伺服器的設定，讓網站具有發送郵件的功能。<strong>小心</strong>這些設定必須根據您的主機或伺服器而定。如果您有任何問題，請參閱主機的說明文件。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:115
#, php-format
msgid "Mail Settings &raquo; %s"
msgstr "電子郵件設定 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:125
msgid "Mail Settings"
msgstr "郵件設置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:133
msgid "Server type"
msgstr "伺服器類型"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:137
msgid "Custom Server"
msgstr "自訂伺服器"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:139
msgid "GMail Server"
msgstr "G 郵件伺服器"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:144
msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:151
msgid "Mail from"
msgstr "郵件從"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:158
msgid "Name from"
msgstr "名稱從"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:165
msgid "Server port"
msgstr "伺服器埠"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:186
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:190
msgid "Options: blank, ssl or tls"
msgstr "選項：空白、ssl 或 tls"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:193
msgid "Cannot be sure that Apache Module <b>mod_ssl</b> is loaded."
msgstr "無法確定裝載了阿帕奇模組 <b>mod_ssl</b> 。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:197
msgid "Apache Module <b>mod_ssl</b> is not loaded"
msgstr "未載入阿帕奇模組 <b>mod_ssl</b>"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:203
msgid "SMTP"
msgstr "山藥"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:207
msgid "SMTP authentication enabled"
msgstr "啟用 SMTP 身份驗證"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:211
msgid "POP"
msgstr "流行"

#: oc-admin/themes/modern/settings/mailserver.php:215
msgid "Use POP before SMTP"
msgstr "在 SMTP 之前使用 POP"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:73
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:74
msgid "Page title: this field is required"
msgstr "頁面標題：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:77
#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:154
#: oc-includes/osclass/classes/form/CommentForm.php:135
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1238
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1553
#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:149
#: oc-includes/osclass/classes/form/ContactForm.php:165
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:441
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:556
msgid "Email: this field is required"
msgstr "電子郵件：這個欄位必填"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:78
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:1463
#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:155
#: oc-includes/osclass/classes/form/CommentForm.php:136
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1239
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1554
#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:148
#: oc-includes/osclass/classes/form/ContactForm.php:166
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:442
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:557
msgid "Invalid email address"
msgstr "無效的電子郵件地址"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:81
msgid "Listings shown in RSS feed: this field is required"
msgstr "清單在 RSS feed 中顯示：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:82
msgid "Listings shown in RSS feed: this field must only contain numeric characters"
msgstr "清單在 RSS feed 中顯示：這個欄位只接受數字字元"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:85
msgid "Latest listings shown: this field is required"
msgstr "最近清單顯示：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:86
msgid "Latest listings shown: this field must only contain numeric characters"
msgstr "最近清單顯示：這個欄位只接受數字字元"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:89
msgid "The search page shows: this field is required"
msgstr "搜尋頁面顯示：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:90
msgid "The search page shows: this field must only contain numeric characters"
msgstr "搜尋頁面顯示：這個欄位只接受數字字元"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:152
msgid "Change the basic configuration of your Osclass. From here, you can modify variables such as the site’s name, the default currency or how lists of listings are displayed. <strong>Be careful</strong> when modifying default values if you're not sure what you're doing!"
msgstr "變更 Osclass 基本設定。在這裡，您可以修改網站標題、預設貨幣，及如何顯示清單。<strong>請小心</strong>修改這些預設值！"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:180
#, php-format
msgid "General Settings &raquo; %s"
msgstr "一般設定 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:190
msgid "General Settings"
msgstr "一般設置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:198
msgid "Page title"
msgstr "頁面標題"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:203
msgid "Page description"
msgstr "頁面描述"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:209
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1053
msgid "Contact e-mail"
msgstr "聯繫電子郵件"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:215
msgid "Default language"
msgstr "默認語言"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:228
msgid "Default currency"
msgstr "默認貨幣"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:241
msgid "Week starts on"
msgstr "周開始"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:246
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:226
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:108
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:249
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:220
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:109
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:252
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:221
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:110
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:255
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:222
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:111
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:258
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:223
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:112
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:261
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:224
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:113
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:264
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:225
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:114
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:269
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:273
msgid "Select a timezone..."
msgstr "選擇時區..."

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:285
msgid "Date & time format"
msgstr "日期和時間格式"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:324
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:361
msgid "Documentation on date and time formatting"
msgstr "日期和時間格式的文件"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:366
msgid "RSS shows"
msgstr "RSS 顯示"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:370
#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:386
msgid "listings at most"
msgstr "清單最多"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:374
msgid "Latest listings shown"
msgstr "顯示的最新清單"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:378
msgid "at most"
msgstr "至多"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:382
msgid "Search page shows"
msgstr "搜索頁面顯示"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:389
msgid "Category settings"
msgstr "類別設置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:391
msgid "Parent categories"
msgstr "父類"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:397
msgid "Allow users to select a parent category as a category\n"
"                                    when inserting or editing a listing "
msgstr "允許使用者在插入或編輯清單時選擇父類作為\n"
"                                    類別 "

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:403
msgid "Contact Settings"
msgstr "聯繫方式設置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:405
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:411
msgid "Allow people to attach a file to the contact form"
msgstr "允許人員將檔附加到聯繫表上"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:416
msgid "Cron Settings"
msgstr "克朗設置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:418
msgid "Automatic cron process"
msgstr "自動克朗過程"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:425
#, php-format
msgid "Allow Osclass to run a built-in <a href=\"%s\" target=\"_blank\">cron</a> automatically without setting crontab"
msgstr "Osclass 自動執行內建的 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Cron</a> 不須設定 Crontab"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:432
msgid "It is <b>recommended</b> to have this option enabled, because some features require it."
msgstr "<b>建議</b> 啟用此選項，因為某些功能需要它。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:436
msgid "Google Analytics"
msgstr "谷歌分析"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:438
msgid "Tracking ID"
msgstr "跟蹤ID"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:443
msgid "Add your Google Analytics tracking ID. Example: UA-12345678-0"
msgstr "添加您的谷歌分析跟蹤 ID. 示例： UA-12345678-0"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:449
msgid "Google Maps key"
msgstr "谷歌地圖金鑰"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:454
msgid "Add your Google Maps JavaScript API key."
msgstr "添加您的谷歌地圖爪哇腳印API鍵。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:459
msgid "OpenStreetMaps key"
msgstr "打開街道馬普斯鍵"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:464
msgid "Add your Mapquest Consumer key."
msgstr "添加您的映射消費者金鑰。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:468
msgid "Software updates"
msgstr "軟體更新"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:529
msgid "Last checked on "
msgstr "最後檢查 "

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:531
msgid "Check updates"
msgstr "檢查更新"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:535
msgid "Allow Prerelease"
msgstr "允許預發佈"

#: oc-admin/themes/modern/settings/index.php:542
msgid "Allow prerelease update"
msgstr "允許預發佈更新"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:53
msgid "Moderated comments: this field is required"
msgstr "審核線上留言：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:54
msgid "Moderated comments: this field must only contain numeric characters"
msgstr "審核線上留言：這個欄位只接受數字字元"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:57
msgid "Comments per page: this field is required"
msgstr "每個線上留言數量：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:58
msgid "Comments per page: this field must only contain numeric characters"
msgstr "頁面線上留言數量：這個欄位只接受數字字元"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:102
msgid "Modify the options that allow your users to publish comments on your site's listings."
msgstr "修改選項以允許使用者在清單中發佈線上留言。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:127
#, php-format
msgid "Comment Settings &raquo; %s"
msgstr "線上留言設定 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:141
msgid "Comment Settings"
msgstr "評論設置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:144
msgid "Default comment settings"
msgstr "默認註釋設置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:150
msgid "Allow people to post comments on listings"
msgstr "允許人們在清單上發表評論"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:157
msgid "Users must be registered and logged in to comment"
msgstr "用戶必須註冊並登錄以發表評論"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:164
msgid "A comment is being held for moderation"
msgstr "正在舉行評論以適度"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:168
#, php-format
msgid "Before a comment appears, comment author must have at least %s previously approved comments"
msgstr "線上留言顯示前，發佈者必須至少有 %s 個被核准的線上留言"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:172
msgid "If the value is zero, an administrator must always approve comments"
msgstr "如果值為零，管理員必須始終批准註釋"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:177
msgid "Other comment settings"
msgstr "其他評論設置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:179
#, php-format
msgid "Break comments into pages with %s comments per page"
msgstr "每個頁面顯示 %s 則線上留言"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:182
msgid "If the value is zero all comments are shown"
msgstr "如果值為零，則顯示所有註釋"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:189
msgid "E-mail admin whenever"
msgstr "電子郵件管理員"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:195
msgid "A new comment is posted"
msgstr "發佈新評論"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:201
msgid "E-mail user whenever"
msgstr "電子郵件用戶每當"

#: oc-admin/themes/modern/settings/comments.php:207
msgid "There's a new comment on his listing"
msgstr "對他的上市有新評論"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:34
msgid "Add new currencies or edit existing currencies so users can publish listings in their country's currency."
msgstr "新增貨幣或編輯目前的貨幣，以便使用者發佈清單時，使用其國家的貨幣。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:62
#, php-format
msgid "Currencies &raquo; %s"
msgstr "貨幣 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:89
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:215
msgid "Currencies"
msgstr "貨幣"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:103
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected currencies?"
msgstr "您確定要 %s 選取的貨幣？"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:115
#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:127
msgid "Code"
msgstr "法典"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:154
msgid "Delete currency"
msgstr "刪除貨幣"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currencies.php:159
msgid "Are you sure you want to delete this currency?"
msgstr "你確定要刪除此貨幣嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:44
msgid "Size is not in the correct format"
msgstr "不符現行的格式"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:67
msgid "Thumbnail size: this field is required"
msgstr "縮圖尺寸：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:68
msgid "Thumbnail size: is not in the correct format"
msgstr "縮圖尺寸：格式不對"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:71
msgid "Preview size: this field is required"
msgstr "預覽尺寸：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:72
msgid "Preview size: is not in the correct format"
msgstr "預覽尺寸：格式不對"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:75
msgid "Normal size: this field is required"
msgstr "正常尺寸：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:76
msgid "Normal size: is not in the correct format"
msgstr "正常尺寸：格式不對"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:79
msgid "Maximum size: this field is required"
msgstr "最大尺寸：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:80
msgid "Maximum size: this field must only contain numeric characters"
msgstr "最大尺寸：這個欄位只接受數字字元"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:151
msgid "Manage the options for the images users can upload along with their listings. You can limit their size, the number of images per ad, include a watermark, etc."
msgstr "管理使用者在清單中上傳圖片的選項，您可以限制尺寸大小，及每個清單附加的圖片數量，包括浮水印...等。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:178
#, php-format
msgid "Media Settings &raquo; %s"
msgstr "媒體設定 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:187
msgid "Media Settings"
msgstr "媒體設置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:195
msgid "Image sizes"
msgstr "圖像大小"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:197
msgid "The sizes listed below determine the maximum dimensions in pixels to use when uploading a image. Format: <b>Width</b> x <b>Height</b>."
msgstr "下面列出的大小決定了上傳圖像時要使用圖元的最大尺寸。格式：寬度 <b></b> x <b>高度</b>。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:200
msgid "Thumbnail size"
msgstr "縮圖大小"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:206
msgid "Preview size"
msgstr "預覽大小"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:212
msgid "Normal size"
msgstr "正常尺寸"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:218
msgid "Original size"
msgstr "原始尺寸"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:223
msgid "Keep original image, unaltered after uploading."
msgstr "保留原始圖像，上傳後不變。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:224
msgid "Image may occupy more space than usual."
msgstr "圖像可能佔用的空間比平常多。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:228
msgid "Restrictions"
msgstr "限制"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:230
msgid "Force JPEG"
msgstr "力 JPEG"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:235
msgid "Force JPEG extension."
msgstr "強制 JPEG 擴展。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:236
msgid "Uploaded images will be saved in JPG/JPEG format, it saves space but images will not have transparent background."
msgstr "上傳的圖像將保存在 JPG/JPEG 格式，它節省空間，但圖像將沒有透明的背景。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:242
msgid "Force aspect"
msgstr "力方面"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:247
msgid "Force image aspect."
msgstr "力圖像方面。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:248
msgid "No white background will be added to keep the size."
msgstr "不會添加白色背景來保持尺寸。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:253
msgid "Maximum size"
msgstr "最大尺寸"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:257
msgid "Size in KB"
msgstr "KB 中的大小"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:259
#, php-format
msgid "Maximum size PHP configuration allows: %d KB"
msgstr "php 配置最大尺寸大小：%d KB"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:264
msgid "ImageMagick"
msgstr "圖像魔術"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:272
msgid "Use ImageMagick instead of GD library"
msgstr "使用圖像磁性而不是 GD 庫"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:276
msgid "ImageMagick library is not loaded"
msgstr "圖像磁性庫未載入"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:280
msgid "It's faster and consumes less resources than GD library."
msgstr "它比 GD 庫更快，消耗的資源更少。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:284
msgid "Watermark"
msgstr "浮浮水印"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:286
msgid "Watermark type"
msgstr "浮浮水印類型"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:298
msgid "Text"
msgstr "發簡訊"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:302
#, php-format
msgid "Freetype library is required. How to <a target=\"_blank\" href=\"%s\">install/configure</a>"
msgstr "Freetype 資源庫是必備的。請參閱：<a target=\"_blank\" href=\"%s\">install/configure</a>"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:311
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:453
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:317
msgid "Watermark Text Settings"
msgstr "浮浮"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:319
msgid "Watermark Text"
msgstr "浮浮水印文字"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:364
msgid "Watermark Width"
msgstr "浮浮水印寬度"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:371
msgid "Watermark Height"
msgstr "浮浮水印高度"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:378
msgid "Text offset_x"
msgstr "文本offset_x"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:385
msgid "Text offset_y"
msgstr "文本offset_y"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:392
msgid "Text Color"
msgstr "文字顏色"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:400
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:407
msgid "Background Hexadecimal color value"
msgstr "背景 六角形顏色值"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:414
msgid "Preview Watermark"
msgstr "預覽浮水印"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:433
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:469
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:437
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:473
msgid "Centre"
msgstr "中心"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:439
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:475
msgid "Top Left"
msgstr "左上"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:441
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:477
msgid "Top Right"
msgstr "右上角"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:443
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:479
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下角"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:445
#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:481
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下角"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:451
msgid "Watermark Image Settings"
msgstr "浮浮"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:464
msgid "It has to be a .PNG image"
msgstr "它必須是一個。巴布亞紐幾內亞圖像"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:465
msgid "Osclass doesn't check the watermark image size"
msgstr "奧斯班不檢查浮浮浮浮水印圖像大小"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:486
msgid "Regenerate images"
msgstr "再生圖像"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:490
msgid "You can regenerate different image dimensions. If you have changed the dimension of thumbnails, preview or normal images, you might want to regenerate your images."
msgstr "您可以再生不同的圖像尺寸。如果您更改了縮略圖、預覽或正常圖像的維度，您可能需要重新生成圖像。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:495
msgid "Regenerate"
msgstr "再生"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:513
msgid "Recommendation"
msgstr "推薦"

#: oc-admin/themes/modern/settings/media.php:518
msgid "We highly recommend you have the 'Keep original image' option active when you use watermarks."
msgstr "我們強烈建議您在使用浮浮水印時保持\"保持原始圖像\"選項的活躍性。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:60
msgid "Custom number: this field must only contain numeric characters"
msgstr "自訂數字：這個欄位只接受數字字元"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:62
msgid "Custom number: this field cannot be left empty"
msgstr "自訂數字：這個欄位不能留空"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:95
msgid "Save the searches users do on your site. In this way, you can get information on what they're most interested in. From here, you can manage the options on how much information you want to save."
msgstr "儲存使用者在您網站上的搜尋狀況。您可以知道使用者對什麼感興趣，同時管理儲存資訊的選項。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:122
#, php-format
msgid "Latest searches Settings &raquo; %s"
msgstr "最近搜尋設定 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:132
msgid "Latest searches Settings"
msgstr "最新搜索設置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:140
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:236
msgid "Latest searches"
msgstr "最近搜尋"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:145
msgid "Save the latest user searches"
msgstr "保存最新的使用者搜索"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:147
msgid "It may be useful to know what queries users make."
msgstr "了解使用者提出什麼查詢可能很有用。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:153
msgid "How long queries are stored"
msgstr "存儲查詢的時間"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:160
msgid "One hour"
msgstr "一小時"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:167
msgid "One day"
msgstr "有一天"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:174
msgid "One week"
msgstr "一周"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:181
msgid "Forever"
msgstr "永遠"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:188
msgid "Store 1000 queries"
msgstr "存儲 1000 個查詢"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:199
#, php-format
msgid "Store %s queries"
msgstr "儲存 %s 個搜尋"

#: oc-admin/themes/modern/settings/searches.php:210
msgid "This feature can generate a lot of data. It's recommended to purge this data periodically."
msgstr "此功能可以生成大量數據。建議定期清除此數據。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:43
msgid "Keep spammers from publishing on your site by configuring reCAPTCHA and Akismet. Be careful: in order to use these services, you must register on their sites first and follow their instructions."
msgstr "藉由設定 reCAPTCHA 和 Akismet，從發佈的清單中取得垃圾廣告的資訊。注意，為了使用這些服務，您必須先到這些網站上註冊，並依說明操作。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:70
#, php-format
msgid "Spam and bots &raquo; %s"
msgstr "垃圾和機器人 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:78
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:208
msgid "Spam and bots"
msgstr "垃圾和機器人"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:80
msgid "Akismet"
msgstr "阿基斯佩特"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:81
msgid "Akismet is a hosted web service that saves you time by automatically detecting comment and trackback spam. It's hosted on our servers, but we give you access to it through plugins and our API."
msgstr "Akismet 是一種託管網路服務，通過自動檢測評論和回溯垃圾郵件為您節省時間。它託管在我們的伺服器上，但我們通過外掛程式和我們的 API 為您訪問它。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:89
msgid "Akismet API Key"
msgstr "阿基斯米特 API 鍵"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:100
msgid "This key is valid"
msgstr "無效的 Akismet API Key"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:104
msgid "The key you entered is invalid. Please double-check it"
msgstr "您輸入的 Akismet API Key 是無效的，請確認後再輸入。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:109
#, php-format
msgid "Akismet is disabled, please enter an API key. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">(Get your key)</a>"
msgstr "Akismet 停用。請輸入 API key。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">(取得您的 Akismet key)</a>"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:128
msgid "reCAPTCHA"
msgstr "回顧"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:129
#, php-format
msgid "reCAPTCHA helps prevent automated abuse of your site by using a CAPTCHA to ensure that only humans perform certain actions. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Get your key</a>"
msgstr "reCAPTCHA 有助於防止機器人濫用您的網站，以確保真人操作。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">取得您的 reCAPTCHA key</a>"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:138
msgid "Site key"
msgstr "網站鍵"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:146
msgid "Secret key"
msgstr "秘密金鑰"

#: oc-admin/themes/modern/settings/spamNbots.php:156
msgid "If you see the reCAPTCHA form it means that you have correctly entered the public key"
msgstr "如果您看到重新捕獲的表單，則表示您已正確輸入了公鑰"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:59
msgid "Change advanced configuration of your Osclass. <strong>Be careful</strong> when modifying default values if you're not sure what you're doing!"
msgstr "變更您的 Osclass 進階設定。<strong>小心！</strong>如果不確定操作結果，請不要變更預設值。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:87
#, php-format
msgid "Advanced Settings &raquo; %s"
msgstr "進階設定 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:102
#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:109
#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:111
msgid "Flush cache"
msgstr "清除快取"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:113
msgid "Remove all data from cache."
msgstr "從快取中刪除所有資料。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:121
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高級設置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:129
msgid "Subdomain type"
msgstr "亞多曼類型"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:134
msgid "No subdomains"
msgstr "無子域"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:137
msgid "Category based"
msgstr "基於類別"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:140
msgid "Country based"
msgstr "基於國家/地區"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:143
msgid "Region based"
msgstr "基於區域"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:146
msgid "City based"
msgstr "基於城市的"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:149
msgid "User based"
msgstr "基於使用者"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:154
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:883
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:157
msgid "Your host is required to know the subdomain."
msgstr "您的主機需要知道子域。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:159
#, php-format
msgid "Your current host is \"%s\". Add it without \"www\"."
msgstr "您目前的主機是 \"%s\"，選擇不使用 \"www\"。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/advanced.php:161
msgid "Remember to enable cookies for the subdomains too."
msgstr "請記住，為子域的餅乾也啟用。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:54
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:55
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:56
msgid "Currency code: this field is required"
msgstr "貨幣代碼：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:59
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:60
#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:144
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:237
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:238
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:438
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:553
msgid "Name: this field is required"
msgstr "姓名：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:108
#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:109
msgid "Add currency"
msgstr "新增貨幣"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:112
msgid "Edit currency"
msgstr "編輯貨幣"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:113
msgid "Update currency"
msgstr "更新貨幣"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:150
msgid "Currency Code"
msgstr "貨幣代碼"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:166
#, php-format
msgid "Must be a three-character code according to the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">ISO 4217</a>"
msgstr "必須是 3 個字元的代碼，請參考 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">ISO 4217</a>"

#: oc-admin/themes/modern/settings/currency_form.php:173
msgid "Currency symbol"
msgstr "貨幣符號"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:35
msgid "Add, edit or delete the countries, regions and cities installed on your Osclass. <strong>Be careful</strong>: modifying locations can cause your statistics to be incorrect until they're recalculated. Modify only if you're sure what you're doing!"
msgstr "新增、編輯或刪除國家、區域及城市。<strong>小心</strong>：修改位置將導致統計資料不正確，除非重新統計。請確認後再操作。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:49
msgid "Import new"
msgstr "進口新"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:62
#, php-format
msgid "Locations &raquo; %s"
msgstr "位置 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:68
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:180
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:77
msgid "Countries"
msgstr "國家"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:81
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:121
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:138
msgid "Remove selected"
msgstr "刪除已選定"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:103
#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:206
msgid "View more"
msgstr "檢視更多"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:116
msgid "Regions"
msgstr "地區"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:134
msgid "Cities"
msgstr "城市"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:180
msgid "Add city"
msgstr "添加城市"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:181
msgid "Add country"
msgstr "添加國家/地區"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:182
msgid "Add region"
msgstr "添加區域"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:184
msgid "City Name"
msgstr "城市名稱"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:186
msgid "Country code"
msgstr "國家代碼"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:187
msgid "Country name"
msgstr "國家名稱"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:189
msgid "Delete selected locations"
msgstr "刪除選定位置"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:190
msgid "This action can't be undone. Items associated to this location will be deleted. Users from this location will be unlinked, but not deleted. Are you sure you want to continue?"
msgstr "這個動作無法撤銷。與此位置相關的專案將被刪除。此位置的使用者將未連結，但不會被刪除。你確定要繼續嗎？"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:193
msgid "Enter"
msgstr "進入"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:195
msgid "Import locations"
msgstr "進口地點"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:196
msgid "Import a country with it's regions and cities from our database. Already imported countries aren't shown."
msgstr "從我們的資料庫中導入一個擁有其地區和城市的國家/已經進口的國家沒有顯示。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:200
msgid "Region name"
msgstr "區域名稱"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:202
msgid "Select option"
msgstr "選擇選項"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:204
msgid "The slug is not unique."
msgstr "泥漿並非獨一無二。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/locations.php:205
msgid "The slug has to be a unique string, could be left blank"
msgstr "必須是一個獨特的字串，可以留空"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:189
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:190
msgid "Listings url: this field is required"
msgstr "清單網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:193
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:194
msgid "Page url: this field is required"
msgstr "頁面網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:197
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:198
msgid "Categories url: this field is required"
msgstr "分類網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:201
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:202
msgid "Search url: this field is required"
msgstr "搜尋網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:205
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:206
msgid "Search country: this field is required"
msgstr "搜尋國家：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:209
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:210
msgid "Search region: this field is required"
msgstr "搜尋區域：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:213
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:214
msgid "Search city: this field is required"
msgstr "搜尋城市：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:217
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:218
msgid "Search city area: this field is required"
msgstr "搜尋郷鎮區：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:221
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:222
msgid "Search category: this field is required"
msgstr "：搜尋分類：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:225
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:226
msgid "Search user: this field is required"
msgstr "搜尋使用者：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:229
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:230
msgid "Search pattern: this field is required"
msgstr "搜尋型式：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:233
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:234
msgid "Contact url: this field is required"
msgstr "連絡網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:237
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:238
msgid "Feed url: this field is required"
msgstr "Feed 網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:241
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:242
msgid "Language url: this field is required"
msgstr "語言網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:245
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:246
msgid "Listing mark url: this field is required"
msgstr "清單檢舉網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:249
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:250
msgid "Listing send friend url: this field is required"
msgstr "清單傳送朋友網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:253
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:254
msgid "Listing contact url: this field is required"
msgstr "清單連絡網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:257
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:258
msgid "New listing url: this field is required"
msgstr "新清單網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:261
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:262
msgid "Activate listing url: this field is required"
msgstr "啟用清單網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:265
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:266
msgid "Edit listing url: this field is required"
msgstr "編輯清單網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:269
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:270
msgid "Delete listing url: this field is required"
msgstr "刪除清單網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:273
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:274
msgid "Delete listing resource url: this field is required"
msgstr "刪除清單資源網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:277
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:278
msgid "Login url: this field is required"
msgstr "登入網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:281
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:282
msgid "User dashboard url: this field is required"
msgstr "使用者儀表板網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:285
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:286
msgid "Logout url: this field is required"
msgstr "登出網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:289
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:290
msgid "User register url: this field is required"
msgstr "使用者註冊網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:293
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:294
msgid "Activate user url: this field is required"
msgstr "啟用使用者網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:297
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:298
msgid "Activate alert url: this field is required"
msgstr "啟用通知網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:301
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:302
msgid "User profile url: this field is required"
msgstr "使用者個人資料網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:305
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:306
msgid "User listings url: this field is required"
msgstr "使用者清單網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:309
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:310
msgid "User alerts url: this field is required"
msgstr "使用者通知網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:313
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:314
msgid "Recover user url: this field is required"
msgstr "復原使用者網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:317
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:318
msgid "User forgot url: this field is required"
msgstr "使用者忘記密碼網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:321
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:322
msgid "Change password url: this field is required"
msgstr "變更密碼網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:325
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:326
msgid "Change email url: this field is required"
msgstr "變更電子郵件網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:329
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:330
msgid "Change username url: this field is required"
msgstr "變更使用者名稱網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:333
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:334
msgid "Change email confirm url: this field is required"
msgstr "變更電子郵件確認網址：這是必填欄位"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:351
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:354
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:443
msgid "Show rules"
msgstr "顯示規則"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:352
msgid "Hide rules"
msgstr "隱藏規則"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:384
msgid "Activate this option if you want your site's URLs to be more attractive to search engines and intelligible for users. <strong>Be careful</strong>: depending on your hosting service, this might not work correctly."
msgstr "啟用固定網址功能，能讓搜尋引擎及使用者更容易理解您網站的網址。<strong>小心</strong>：這個功能可能因主機不支援而無法正常運作。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:410
#, php-format
msgid "Permalinks &raquo; %s"
msgstr "固定網址 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:420
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:201
msgid "Permalinks"
msgstr "固定網址"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:421
msgid "By default Osclass uses web URLs which have question marks and lots of numbers in them. However, Osclass offers you friendly urls. This can improve the aesthetics, usability, and forward-compatibility of your links"
msgstr "默認情況下，Osclass 使用具有問號和大量數位的 Web 網網。但是，Osclass 為您提供友好的網址。這可以改善連結的美觀性、可用性和前相容性"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:431
msgid "Enable friendly urls"
msgstr "啟用友好的網址"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:446
msgid "Listing URL:"
msgstr "清單網址："

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:451
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:462
#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:473
#, php-format
msgid "Accepted keywords: %s"
msgstr "接受的關鍵字：%s"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:457
msgid "Page URL:"
msgstr "頁面網址："

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:468
msgid "Category URL:"
msgstr "類別網址："

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:479
msgid "Search prefix URL:"
msgstr "搜尋前置字碼網址："

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:484
msgid "It always appear before the category, region or city url."
msgstr "它總是出現在類別、區域或城市網址之前。"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:489
msgid "Search URL:"
msgstr "搜尋網址："

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:496
msgid "Search keyword country"
msgstr "搜索關鍵字國家/地區"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:503
msgid "Search keyword region"
msgstr "搜索關鍵字區域"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:510
msgid "Search keyword city"
msgstr "搜索關鍵字城市"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:517
msgid "Search keyword city area"
msgstr "搜索關鍵字城區"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:524
msgid "Search keyword category"
msgstr "搜索關鍵字類別"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:531
msgid "Search keyword user"
msgstr "搜索關鍵字使用者"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:538
msgid "Search keyword pattern"
msgstr "搜索關鍵字模式"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:545
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:114
#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:82
#: oc-includes/osclass/functions.php:243
msgid "Contact"
msgstr "連絡我們"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:552
msgid "Feed"
msgstr "飼料"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:559
#: oc-includes/osclass/emails.php:1261 oc-includes/osclass/emails.php:1263
#: oc-includes/osclass/emails.php:1369 oc-includes/osclass/emails.php:1371
#: oc-includes/osclass/emails.php:1491 oc-includes/osclass/emails.php:1493
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:566
msgid "Listing mark"
msgstr "清單標記"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:573
msgid "Listing send friend"
msgstr "清單發送好友"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:580
msgid "Listing contact"
msgstr "清單連絡人"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:587
msgid "Listing new"
msgstr "上市新"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:594
msgid "Listing activate"
msgstr "清單啟動"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:601
msgid "Listing edit"
msgstr "清單編輯"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:608
msgid "Listing delete"
msgstr "清單刪除"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:615
msgid "Listing resource delete"
msgstr "清單資源刪除"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:622
msgid "User login"
msgstr "用戶登錄"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:629
msgid "User dashboard"
msgstr "用戶儀錶板"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:636
msgid "User logout"
msgstr "用戶註銷"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:643
msgid "User register"
msgstr "用戶註冊"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:650
msgid "User activate"
msgstr "用戶啟動"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:657
msgid "User activate alert"
msgstr "用戶啟動警報"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:664
msgid "User profile"
msgstr "使用者配置檔"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:671
msgid "User listings"
msgstr "用戶清單"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:678
msgid "User alerts"
msgstr "使用者提醒"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:685
msgid "User recover"
msgstr "用戶恢復"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:692
msgid "User forgot"
msgstr "用戶忘記了"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:699
msgid "User change password"
msgstr "使用者更改密碼"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:706
msgid "User change email"
msgstr "使用者更改電子郵件"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:713
msgid "User change email confirm"
msgstr "使用者更改電子郵件確認"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:720
msgid "User change username"
msgstr "使用者更改使用者名"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:731
msgid "Your .htaccess file"
msgstr "您的.赫塔塞斯檔"

#: oc-admin/themes/modern/settings/permalinks.php:738
msgid "What your .htaccess file should look like"
msgstr "您的.htacces 文件應該是什麼樣子"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:53
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:277
#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:53
#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:69
#: oc-includes/osclass/functions.php:217
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:65
#, php-format
msgid "Dashboard &raquo; %s"
msgstr "儀表板 &raquo; %s"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:91
msgid "New listings/users"
msgstr "新清單/使用者"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:147
msgid "Listings by category"
msgstr "按類別分類的清單"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:197
msgid "There aren't any uploaded listing yet"
msgstr "還沒有任何上傳清單"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:210
#, php-format
msgid "Total number of listings: %s"
msgstr "清單數量：%s"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:214
#, php-format
msgid "Total number of users: %s"
msgstr "使用者數量：%s"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:218
msgid "Listing statistics"
msgstr "上市統計"

#: oc-admin/themes/modern/main/index.php:219
msgid "User statistics"
msgstr "用戶統計"

#: oc-includes/osclass/helpers/hCategories.php:344
#: oc-includes/osclass/classes/form/ManageItemsForm.php:66
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:83
msgid "Select a category"
msgstr "選取一個分類"

#: oc-includes/osclass/helpers/hPagination.php:187
#: oc-includes/osclass/functions.php:155
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: oc-includes/osclass/helpers/hPagination.php:191
msgid "Go!"
msgstr "去！"

#: oc-includes/osclass/helpers/hPagination.php:222
#, php-format
msgid "Showing %s to %s of %s results (filtered from %s total results)"
msgstr "顯示第 %s ~ %s 項，全部共有 %s 個中 (%s 的全部過濾結果)"

#: oc-includes/osclass/helpers/hPagination.php:230
#, php-format
msgid "Showing %s to %s of %s results"
msgstr "顯示第 %s ~ %s 項，全部共有 %s 個"

#: oc-includes/osclass/helpers/hItems.php:1406
msgid "Check with seller"
msgstr "查看廣告"

#: oc-includes/osclass/helpers/hItems.php:1409
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: oc-includes/osclass/helpers/hItems.php:1539
msgid "From"
msgstr "從"

#: oc-includes/osclass/helpers/hItems.php:1540
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:430
msgid "to"
msgstr "到"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:190
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:80
msgid "January"
msgstr "一月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:191
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:81
msgid "February"
msgstr "二月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:192
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:82
msgid "March"
msgstr "三月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:193
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:83
msgid "April"
msgstr "四月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:194
#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:209
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:84
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:98
msgid "May"
msgstr "五月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:195
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:85
msgid "June"
msgstr "六月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:196
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:86
msgid "July"
msgstr "七月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:197
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:87
msgid "August"
msgstr "八月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:198
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:88
msgid "September"
msgstr "九月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:199
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:89
msgid "October"
msgstr "十月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:200
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:90
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:201
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:91
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:205
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:94
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:206
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:95
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:207
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:96
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:208
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:97
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:210
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:99
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:211
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:100
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:212
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:101
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:213
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:102
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:214
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:103
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:215
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:104
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:216
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:105
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:118
msgid "Mon"
msgstr "週一"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:119
msgid "Tue"
msgstr "週二"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:120
msgid "Wed"
msgstr "週三"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:121
msgid "Thu"
msgstr "週四"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:122
msgid "Fri"
msgstr "週五"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:123
msgid "Sat"
msgstr "週六"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:228
#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:117
msgid "Sun"
msgstr "週日"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:229
msgid "AM"
msgstr "上午"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:229
msgid "PM"
msgstr "下午"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:229
msgid "am"
msgstr "上午"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:229
msgid "pm"
msgstr "下午"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:273
msgid "Public Profile"
msgstr "公開個人資料"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:279
msgid "Manage your listings"
msgstr "管理您的清單"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:280
msgid "Manage your alerts"
msgstr "管理您的通知"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:281
msgid "My profile"
msgstr "我的個人資料"

#: oc-includes/osclass/helpers/hUtils.php:282
#: oc-includes/osclass/functions.php:527
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: oc-includes/osclass/helpers/hSearch.php:63
msgid "Relevance"
msgstr "關聯"

#: oc-includes/osclass/helpers/hSearch.php:66
msgid "Newly listed"
msgstr "新近的清單"

#: oc-includes/osclass/helpers/hSearch.php:69
msgid "Lower price first"
msgstr "低價優先"

#: oc-includes/osclass/helpers/hSearch.php:71
msgid "Higher price first"
msgstr "高價優先"

#: oc-includes/osclass/emails.php:162 oc-includes/osclass/emails.php:261
#: oc-includes/osclass/emails.php:360 oc-includes/osclass/emails.php:463
msgid "unsubscribe alert"
msgstr "取消訂閱通知"

#: oc-includes/osclass/emails.php:1219 oc-includes/osclass/emails.php:1448
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: oc-includes/osclass/emails.php:1997
msgid "<p>Dear {WEB_TITLE} admin,</p>"
msgstr "<p>親愛的 {WEB_TITLE} 管理員：</p>"

#: oc-includes/osclass/emails.php:1999
msgid "{WEB_TITLE} - Your site has upgraded to Osclass {VERSION}"
msgstr "{WEB_TITLE} - 您的網站已升級到 Osclass {VERSION}"

#: oc-includes/osclass/emails.php:2000
msgid "<p>Your site at {WEB_LINK} has been updated automatically to Osclass {VERSION}</p>"
msgstr "<p>您位於 {WEB_LINK} 的網站已經自動更新到 Osclass {VERSION}</p>"

#: oc-includes/osclass/emails.php:2002
msgid "<p>There were some minor errors removing temporary files. Please manually remove the \"oc-content/downloads/oc-temp\" folder</p>"
msgstr "<p>移除暫存檔時發生小錯誤。請手動移除 \"oc-content/downloads/oc-temp\" 資料夾</p>"

#: oc-includes/osclass/emails.php:2006
msgid "{WEB_TITLE} - We failed trying to upgrade your site to Osclass {VERSION}"
msgstr "{WEB_TITLE} - 沒有成功升級您的網站到 Osclass {VERSION}"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:4
msgid "For sale"
msgstr "求售"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:5
msgid "Vehicles"
msgstr "車輛"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:6
msgid "Classes"
msgstr "課程"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:7
msgid "Real estate"
msgstr "不動產"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:8
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:9
msgid "Community"
msgstr "社團"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:10
msgid "Personals"
msgstr "個人服務"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:11
msgid "Jobs"
msgstr "找工作"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:12
msgid "Animals"
msgstr "動物"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:13
msgid "Art - Collectibles"
msgstr "藝術 - 明星"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:14
msgid "Barter"
msgstr "以物易物"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:15
msgid "Books - Magazines"
msgstr "書藉 - 雜誌"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:16
msgid "Cameras - Camera Accessories"
msgstr "相機 - 相機配件"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:17
msgid "CDs - Records"
msgstr "CD - 燒錄器"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:18
msgid "Cell Phones - Accessories"
msgstr "行動電話 - 配件"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:19
msgid "Clothing"
msgstr "衣服"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:20
msgid "Computers - Hardware"
msgstr "電腦 - 硬體"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:21
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:22
msgid "Electronics"
msgstr "電子器材"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:23
msgid "For Babies - Infants"
msgstr "嬰兒 - 嬰幼兒"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:24
msgid "Garage Sale"
msgstr "車位銷售"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:25
msgid "Health - Beauty"
msgstr "健康 - 美容"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:26
msgid "Home - Furniture - Garden Supplies"
msgstr "首頁 - 家具 - 花園用品"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:27
msgid "Jewelry - Watches"
msgstr "首飾 - 手錶"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:28
msgid "Musical Instruments"
msgstr "樂器"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:29
msgid "Sporting Goods - Bicycles"
msgstr "體育用品 - 自行車"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:30
msgid "Tickets"
msgstr "門票"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:31
msgid "Toys - Games - Hobbies"
msgstr "玩具 - 遊戲 - 嗜好"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:32
msgid "Video Games - Consoles"
msgstr "電視遊戲 - 遊戲機"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:33
msgid "Everything Else"
msgstr "拍賣品"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:34
msgid "Cars"
msgstr "汽車"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:35
msgid "Car Parts"
msgstr "汽車配件"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:36
msgid "Motorcycles"
msgstr "機車"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:37
msgid "Boats - Ships"
msgstr "船 - 船運"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:38
msgid "RVs - Campers - Caravans"
msgstr "RV 車 - 露營車 - 大型休旅車"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:39
msgid "Trucks - Commercial Vehicles"
msgstr "貨車 - 商用車"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:40
msgid "Other Vehicles"
msgstr "其它車輛"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:41
msgid "Computer - Multimedia Classes"
msgstr "電腦 - 多媒體課程"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:42
msgid "Language Classes"
msgstr "語文課程"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:43
msgid "Music - Theatre - Dance Classes"
msgstr "音樂 - 劇院 - 舞蹈班"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:44
msgid "Tutoring - Private Lessons"
msgstr "家教 - 私人課程"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:45
msgid "Other Classes"
msgstr "其它課程"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:46
msgid "Houses - Apartments for Sale"
msgstr "房屋 - 房屋出售"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:47
msgid "Houses - Apartments for Rent"
msgstr "房屋 - 房屋出租"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:48
msgid "Rooms for Rent - Shared"
msgstr "房間出租 - 分租"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:49
msgid "Housing Swap"
msgstr "房屋交換"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:50
msgid "Vacation Rentals"
msgstr "短期出租"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:51
msgid "Parking Spots"
msgstr "停車位"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:52
msgid "Land"
msgstr "土地"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:53
msgid "Office - Commercial Space"
msgstr "辦公室 - 商業空間"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:54
msgid "Shops for Rent - Sale"
msgstr "出租店舖 - 出售"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:55
msgid "Babysitter - Nanny"
msgstr "保姆"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:56
msgid "Casting - Auditions"
msgstr "演員 - 試鏡"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:57
msgid "Computer"
msgstr "電腦"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:58
msgid "Event Services"
msgstr "活動服務"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:59
msgid "Health - Beauty - Fitness"
msgstr "健康 - 美容 - 健身"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:60
msgid "Horoscopes - Tarot"
msgstr "占星 - 塔羅牌"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:61
msgid "Household - Domestic Help"
msgstr "家事 - 清潔服務"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:62
msgid "Moving - Storage"
msgstr "搬運 - 倉儲"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:63
msgid "Repair"
msgstr "修理"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:64
msgid "Writing - Editing - Translating"
msgstr "寫作 - 編輯 - 翻譯"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:65
msgid "Other Services"
msgstr "其它服務"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:66
msgid "Carpool"
msgstr "共乘服務"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:67
msgid "Community Activities"
msgstr "社團活動"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:68
msgid "Events"
msgstr "商業活動"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:69
msgid "Musicians - Artists - Bands"
msgstr "音樂家 - 藝術家 - 樂隊"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:70
msgid "Volunteers"
msgstr "義工"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:71
msgid "Lost And Found"
msgstr "失物招領"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:72
msgid "Women looking for Men"
msgstr "女求男"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:73
msgid "Men looking for Women"
msgstr "男求女"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:74
msgid "Men looking for Men"
msgstr "男求男"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:75
msgid "Women looking for Women"
msgstr "女求女"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:76
msgid "Friendship - Activity Partners"
msgstr "友誼 - 活動夥伴"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:77
msgid "Missed Connections"
msgstr "失婚聯誼"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:78
msgid "Accounting - Finance"
msgstr "會計 - 財務"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:79
msgid "Advertising - Public Relations"
msgstr "廣告 - 公關"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:80
msgid "Arts - Entertainment - Publishing"
msgstr "藝術 - 娛樂 - 出版"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:81
msgid "Clerical - Administrative"
msgstr "行政文書"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:82
msgid "Customer Service"
msgstr "客戶服務"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:83
msgid "Education - Training"
msgstr "教育訓練"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:84
msgid "Engineering - Architecture"
msgstr "工程 - 建築"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:85
msgid "Healthcare"
msgstr "醫療保健"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:86
msgid "Human Resource"
msgstr "人力資源"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:87
msgid "Internet"
msgstr "網際網路"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:88
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:89
msgid "Manual Labor"
msgstr "計時人員"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:90
msgid "Manufacturing - Operations"
msgstr "製造 - 營運"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:91
msgid "Marketing"
msgstr "行銷"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:92
msgid "Non-profit - Volunteer"
msgstr "非營利組織 - 義工"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:93
msgid "Real Estate"
msgstr "不動產"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:94
msgid "Restaurant - Food Service"
msgstr "餐廳 - 餐飲服務"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:95
msgid "Retail"
msgstr "零售"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:96
msgid "Sales"
msgstr "業務"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:97
msgid "Technology"
msgstr "技術"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:98
msgid "Other Jobs"
msgstr "其它工作"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:104
msgid "Example Ad"
msgstr "範例廣告"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:105
msgid "Description of the example ad. Insert here some usefull description of your ad."
msgstr "範例廣告說明。為您的廣告置入有用的說明。"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:106
msgid "Example author"
msgstr "範例發佈者"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:107
msgid "osclass@example.com"
msgstr "service@topinfo.com.tw"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:108
msgid "Example country"
msgstr "範例國家"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:109
msgid "Example region"
msgstr "範例區域"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:110
msgid "Example city"
msgstr "範例城市"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:115
msgid "Example page title"
msgstr "範例頁面標題"

#: oc-includes/osclass/installer/basic_data.php:116
msgid "This is an example page description. This is a good place to put your Terms of Service or any other help information."
msgstr "範例頁面說明。可以在這裡放置服務條款或任何有用的資訊。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:434
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:709
msgid "no action defined"
msgstr "沒有定義這項操作"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:93
#, php-format
msgid "Name: %s"
msgstr "姓名：%s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:94
#, php-format
msgid "Email: %s"
msgstr "電子郵件：%s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:95
#, php-format
msgid "Subject: %s"
msgstr "主旨：%s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:96
#, php-format
msgid "Message: %s"
msgstr "訊息：%s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:97
#, php-format
msgid "Date: %s at %s"
msgstr "日期：%s 於 %s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:98
#, php-format
msgid "IP Address: %s"
msgstr "IP 位址：%s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:325
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected pages?"
msgstr "您確定要 %s 這個頁面？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:511
msgid "Disable (website)"
msgstr "關閉 (前台網站)"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:511
msgid "Enable (website)"
msgstr "開啟 (前台網站)"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:516
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:606
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:608
msgid "Disable (oc-admin)"
msgstr "關閉 (管理面板)"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:517
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:598
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:600
msgid "Enable (oc-admin)"
msgstr "開啟 (管理面板)"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:538
msgid "Update here"
msgstr "在此更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:545
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:546
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:545
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:546
msgid "No"
msgstr "不是"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:581
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:589
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:597
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:605
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:613
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected languages?"
msgstr "您確定要 %s 選取的語言？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:582
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:584
msgid "Enable (Website)"
msgstr "開啟 (前台網站)"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:590
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:592
msgid "Disable (Website)"
msgstr "關閉 (前台網站)"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:147
msgid "Lost your password"
msgstr "丟失密碼"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:192
#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:80
msgid "Change your password"
msgstr "變更您的密碼"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:291
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:299
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:307
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:315
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:323
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected comments?"
msgstr "您認定要選取 %s 的線上留言嗎？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:399
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected admins?"
msgstr "您確定要 %s 選取的管理員？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:137
#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:78
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:230
#: oc-includes/osclass/functions.php:207
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:571
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected ban rules?"
msgstr "您確定要 %s 選取的限制規則？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:735
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:743
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:751
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:759
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:767
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:777
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected users?"
msgstr "您確定要 %s 選取的使用者？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:778
msgid "Resend the activation to"
msgstr "重新發送啟用郵件給"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:780
msgid "Resend activation"
msgstr "重寄啟動郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:77
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:78
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1442
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:626
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:692
msgid "No results"
msgstr "沒有結果"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:149
msgid "An error occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:151
msgid "Order saved"
msgstr "排序"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:262
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:476
msgid "An error occurred while updating"
msgstr "更新時發生錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:266
msgid "Sorry, you already have a field with that name"
msgstr "抱歉，已經有一個相同名稱的欄位"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:273
msgid "Saved"
msgstr "儲存"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:287
msgid "The custom field has been deleted"
msgstr "自訂欄位已經刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:289
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:402
msgid "An error occurred while deleting"
msgstr "刪除時發生錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:296
msgid "NEW custom field"
msgstr "新自訂欄位"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:333
#, php-format
msgid "No category with id %d exists"
msgstr "編號 %d 的分類不存在"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:356
msgid "The category as well as its subcategories have been enabled"
msgstr "此分類及其下層分類已開啟"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:360
msgid "The category as well as its subcategories have been disabled"
msgstr "此分類及其下層分類已停用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:371
msgid "Parent category is disabled, you can not enable that category"
msgstr "上層分類已關閉，您無法開啟這個分類"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:379
msgid "The subcategory has been enabled"
msgstr "下層分類已開啟"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:383
msgid "The subcategory has been disabled"
msgstr "下層分類已關閉"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:399
msgid "The categories have been deleted"
msgstr "這個分類已經刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:467
msgid "Category updated correctly"
msgstr "分類已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:471
msgid "Category updated correctly, but some titles are empty"
msgstr "分類已更新，但有些標題是空白的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:473
msgid "Sorry, including at least a title is mandatory"
msgstr "抱歉，至少要有一個標題"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:509
#, php-format
msgid "Test email, %s"
msgstr "測試郵件，%s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:510
msgid "Test email"
msgstr "測試郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:522
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:544
msgid "Email sent successfully"
msgstr "郵件發送成功"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:524
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:546
msgid "An error occurred while sending email"
msgstr "傳送郵件時發生錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:585
msgid "Update available"
msgstr "可更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:588
msgid "No update available"
msgstr "沒有更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:593
msgid "Network error"
msgstr "網路錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:599
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:603
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:607
msgid "Checked updates"
msgstr "已檢查的更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:616
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:640
msgid "This action cannot be done because it is a demo site"
msgstr "這個操作無法完成，因為這是範例網站"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:632
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:656
msgid "Error occurred while upgrading osclass Database."
msgstr "在升級 osclass 資料庫時發生了錯誤。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:649
msgid "Osclass upgraded successfully."
msgstr "奧斯班升級成功。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:706
msgid "You don't have the necessary permissions"
msgstr "您沒有權限"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMedia.php:155
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected media files?"
msgstr "您確定要 %s 選取的媒體檔案？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:219
msgid "Error loading theme custom file"
msgstr "下載佈景主題自訂檔案錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:353
msgid "There's a new update available"
msgstr "有新的更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:360
msgid "Configure"
msgstr "配置設定"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:384
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:402
msgid "Plugins Site"
msgstr "外掛網站"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:406
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:409
msgid "By"
msgstr "由"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:423
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:172
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:339
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:508
#, php-format
msgid "One location has been deleted"
msgid_plural "%s locations have been deleted"
msgstr[0] "已刪除 %s 個位置"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:564
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:992
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:994
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:275
msgid "Unmark as premium"
msgstr "取消舉報有額外的費用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:568
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:984
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:986
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:280
msgid "Mark as premium"
msgstr "舉報有額外的費用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:573
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:1008
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:1010
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:286
msgid "Unmark as spam"
msgstr "取消舉報為垃圾訊息"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:577
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:1000
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:1002
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:291
msgid "Mark as spam"
msgstr "標示為垃圾訊息"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:943
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:951
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:959
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:967
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:975
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:983
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:991
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:999
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:1007
#, php-format
msgid "Are you sure you want to %s the selected listings?"
msgstr "您確定要 %s 選取的清單？"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebSearch.php:625
msgid "Latest listings added"
msgstr "最近新增的清單"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebSearch.php:627
msgid "Latest listings added in"
msgstr "最近新增的清單在"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/base/WebSecBaseModel.php:64
#: oc-includes/osclass/classes/controller/base/AdminSecBaseModel.php:134
msgid "Session timed out"
msgstr "連線逾時"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:72
msgid "Manage media"
msgstr "管理媒體"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:103
msgid "Manage themes"
msgstr "管理佈景主題"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:110
msgid "Manage widgets"
msgstr "管理小工具"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:119
msgid "Manage plugins"
msgstr "管理外掛"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:136
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:159
msgid "General"
msgstr "一般"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:187
msgid "Email templates"
msgstr "電子郵件範本"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:194
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:222
msgid "Mail server"
msgstr "郵件伺服器"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:229
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:243
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:930
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:269
msgid "Administrators"
msgstr "管理員"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:276
msgid "Your Profile"
msgstr "您的個人資料"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:306
msgid "Backup data"
msgstr "備份資料"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:313
msgid "Upgrade Osclass"
msgstr "升級 Osclass"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:320
msgid "Maintenance mode"
msgstr "維護模式"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:327
msgid "Renew location stats"
msgstr "更新位置統計數據"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:334
msgid "Renew category stats"
msgstr "更新類別統計數據"

#: oc-includes/osclass/classes/AdminMenu.php:341
msgid "System info"
msgstr "系統資訊"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:55
msgid "User name"
msgstr "使用者名稱"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:56
msgid "User email"
msgstr "使用者電子郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:57
msgid "Link for account validation."
msgstr "連結到帳號驗證"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:58
msgid "Url for account validation."
msgstr "帳號驗證網址"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:59
msgid "List of listings, used when send alerts"
msgstr "廣告清單於通知傳送後便可使用"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:60
msgid "Unsubscribe link."
msgstr "取消訂閱連結。"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:61
msgid "Site home page url."
msgstr "網站首頁網址。"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:62
msgid "Site home page link."
msgstr "網站首頁連結。"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:63
msgid "Title of your site"
msgstr "您的網站標題"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:64
msgid "Current date"
msgstr "目前日期"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:65
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:66
msgid "User ip address"
msgstr "使用者 IP 位址"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:67
msgid "Comment author name"
msgstr "評論作者名稱"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:68
msgid "Comment author email"
msgstr "評論作者電子郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:69
msgid "Comment title"
msgstr "評論標題"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:70
msgid "Comment text content"
msgstr "評論文字內容"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:71
msgid "Comment body"
msgstr "評論內文"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:72
msgid "Listing url"
msgstr "廣告清單規則"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:73
msgid "Item expiration date"
msgstr "專案到期日期"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:74
msgid "Listing list"
msgstr "廣告清單"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:75
msgid "Listing title"
msgstr "清單標題"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:76
msgid "Listing id"
msgstr "清單編號"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:77
msgid "Link for edit listing"
msgstr "編輯廣告清單的連結"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:78
msgid "Url for edit listing"
msgstr "編輯廣告清單的網址"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:79
msgid "Delete listing link"
msgstr "刪除廣告清單的連結"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:80
msgid "Delete listing url"
msgstr "刪除廣告清單的網址"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:81
msgid "Change user password link"
msgstr "變更使用者密碼的連結"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:82
msgid "change user password url"
msgstr "變更使用者密碼的網址"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:83
msgid "Date time"
msgstr "刪除時間"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:84
msgid "Name of the friend who wants send"
msgstr "傳送給朋友，他的名稱是..."

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:85
msgid "Email of the friend who wants send"
msgstr "傳送給朋友，他的電子郵件是..."

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:86
msgid "Question about your listing"
msgstr "關於廣告清單的問題"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:87
#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:97
msgid "Contact name"
msgstr "連絡名稱"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:88
msgid "User phone number"
msgstr "使用者電話號碼"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:89
msgid "Listing description"
msgstr "廣告清單說明"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:90
msgid "Listing description in all languages"
msgstr "所有語言通用的廣告清單說明"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:91
msgid "Listing price"
msgstr "清單中的價格"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:92
msgid "Listing country"
msgstr "清單中的國家"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:93
msgid "Listing region"
msgstr "清單中的地區"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:94
msgid "Listing city"
msgstr "清單中的城市"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:95
msgid "Seller name"
msgstr "賣方名稱"

#: oc-includes/osclass/classes/EmailVariables.php:96
msgid "Seller email"
msgstr "賣家電子郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/Dependencies.php:100
#, php-format
msgid "ERROR: Some dependencies could not be loaded (%s)"
msgstr "錯誤：一些相關項目無法下載 (%s)"

#: oc-includes/osclass/classes/model/Category.php:879
msgid "Non-Existent Category"
msgstr "不存在類別"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:63
#: oc-includes/osclass/functions.php:124
msgid "Publish a listing"
msgstr "發佈一個廣告"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:64
#: oc-includes/osclass/functions.php:127
msgid "Edit your listing"
msgstr "編輯您的廣告清單"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:65
#: oc-includes/osclass/functions.php:130
msgid "Send to a friend"
msgstr "傳送給一位朋友"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:67
#: oc-includes/osclass/functions.php:87 oc-includes/osclass/functions.php:189
msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:68
#, php-format
msgid "Search results: %s"
msgstr "搜尋結果：%s"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:70
#, php-format
msgid "%s's profile"
msgstr "%s 的個人資料"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:71
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:72
msgid "My listings"
msgstr "我的廣告清單"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:73
msgid "My alerts"
msgstr "我的通知"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:74
#: oc-includes/osclass/functions.php:226
msgid "Update my profile"
msgstr "更新我的更人資料"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:75
#: oc-includes/osclass/functions.php:232
msgid "Change my email"
msgstr "變更我的電子郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:76
#: oc-includes/osclass/functions.php:235
msgid "Change my username"
msgstr "變更我的使用者名稱"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:77
#: oc-includes/osclass/functions.php:238
msgid "Change my password"
msgstr "變更我的密碼"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:79
#: oc-includes/osclass/functions.php:201
msgid "Recover your password"
msgstr "找回您的密碼"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:81
#: oc-includes/osclass/functions.php:211
msgid "Create a new account"
msgstr "建立一個新的帳號"

#: oc-includes/osclass/classes/Breadcrumb.php:105
msgid "Home"
msgstr ""

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Plugin.php:77
msgid "Invalid plugin name."
msgstr "無效外掛程式名稱。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Plugin.php:88
msgid "Invalid plugin update uri"
msgstr "無效外掛程式更新 uri"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Theme.php:77
msgid "Invalid theme name."
msgstr "無效的主題名稱。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Theme.php:88
msgid "Invalid theme update uri"
msgstr "無效主題更新 uri"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Upgrade.php:102
msgid "Unable to follow upgrade, invalid package info"
msgstr "無法跟蹤升級，無效包資訊"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Upgrade.php:131
msgid "Invalid Zip package, it's not in valid format."
msgstr "無效郵編包，不採用有效格式。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Upgrade.php:145
msgid "doesn't exists, unknown error occurred while downloading and extracting package."
msgstr "不存在，下載和提取包時會發生未知錯誤。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Upgrade.php:179
msgid "Unable to unzip package file."
msgstr "無法解壓包檔。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:100
msgid "Osclass &raquo; Has some errors"
msgstr "Osclass &raquo; 發生一些錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:101
msgid "We've encountered some problems while updating the database structure. The following queries failed:"
msgstr "我們遇到了一些問題，同時更新了資料庫結構。下面的查詢指令失敗："

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:106
msgid "These errors could be false-positive errors."
msgstr "這些錯誤可能是誤報錯誤。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:107
msgid " If you're sure that is the case, you can continue with the upgrade."
msgstr " 如果您確信情況確實如此，您可以繼續升級。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:108
msgid "Continue with upgrade"
msgstr "繼續升級"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:109
msgid " Or you can ask help in our support forum"
msgstr " 或者您可以在我們的支持論壇上尋求説明"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:110
msgid "Support Forum"
msgstr "支持論壇"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:127
msgid "Osclass DB Upgraded Successfully"
msgstr "奧斯班 Db 成功升級"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/Osclass.php:130
msgid "Unable to upgrade Database"
msgstr "無法升級資料庫"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/UpgradePackage.php:133
msgid "s_source_file is not a valid url"
msgstr "s_source_file不是有效的網址"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/UpgradePackage.php:147
msgid "Invalid s_target_directory."
msgstr "無效s_target_directory。"

#: oc-includes/osclass/classes/upgrade/UpgradePackage.php:159
msgid "Invalid upgrade package info"
msgstr "無效升級包資訊"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:121
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:1460
#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:145
msgid "Your name: this field is required"
msgstr "您的姓名：這是必填欄位"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:1466
#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:158
#: oc-includes/osclass/classes/form/ContactForm.php:169
#: oc-includes/osclass/classes/form/ContactForm.php:170
msgid "Message: this field is required"
msgstr "訊息：這是必填欄位"

#: oc-includes/osclass/classes/ImageProcessing.php:55
#, php-format
msgid "%s does not exist!"
msgstr "%s 不存在！"

#: oc-includes/osclass/classes/ImageProcessing.php:59
#, php-format
msgid "%s is not readable!"
msgstr "%s 無法讀取！"

#: oc-includes/osclass/classes/ImageProcessing.php:63
#, php-format
msgid "%s is corrupt or broken!"
msgstr "%s 損壞或破損！"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:93
msgid "Update date"
msgstr "更新日期"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:227
#: oc-includes/osclass/functions.php:229
msgid "Public profile"
msgstr "公開的個人資料"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:249
msgid "Re-send activation email"
msgstr "重新傳送啟用電子郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/UsersDataTable.php:255
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:314
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/BanRulesDataTable.php:153
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/CommentsDataTable.php:180
msgid "Show more"
msgstr "顯示更多"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:104
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:600
msgid "Expiration date"
msgstr "到期日"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:304
msgid "View comments"
msgstr "檢視線上留言"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:308
msgid "View media"
msgstr "檢視媒體檔案"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:357
#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:686
msgid "Never expires"
msgstr "永不過期"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:592
msgid "Misclassified"
msgstr "錯誤廣告"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/ItemsDataTable.php:634
msgid "Clear Misclassified"
msgstr "清除錯誤廣告"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/MediaDataTable.php:104
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/MediaDataTable.php:105
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/MediaDataTable.php:108
msgid "Attached to"
msgstr "附加至"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/AlertsDataTable.php:76
msgid "Alert"
msgstr "通知"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:74
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:101
msgid "View page"
msgstr "檢視頁面"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:123
msgid "Up"
msgstr "上"

#: oc-includes/osclass/classes/datatables/PagesDataTable.php:125
msgid "Down"
msgstr "下"

#: oc-includes/osclass/classes/utility/Utils.php:52
msgid "Is allow_url_fopen enabled?"
msgstr "啟用allow_url_fopen嗎？"

#: oc-includes/osclass/classes/utility/Utils.php:265
msgid "Category id is not a valid integer"
msgstr "類別ID不是有效的整數"

#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:291
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:301
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:311
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:321
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:331
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:293
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:303
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:313
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:323
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:333
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:296
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:306
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:316
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:326
#: oc-includes/osclass/classes/utility/SystemInfo.php:336
msgid "Not set"
msgstr "未設置"

#: oc-includes/osclass/classes/form/PageForm.php:123
msgid "Body"
msgstr "內文"

#: oc-includes/osclass/classes/form/PageForm.php:217
#: oc-includes/osclass/classes/form/admin/Item.php:166
msgid "Enter title here"
msgstr "在這裡輸入標題"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:99
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:100
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:145
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1234
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1549
msgid "Name: enter at least 3 characters"
msgstr "名字：至少三個字的長度"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:146
msgid "Name: no more than 50 characters"
msgstr "名字：超過 50 個字元長度"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:150
msgid "Username: enter at least 3 characters"
msgstr "使用者名：輸入至少3個字元"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:151
msgid "Username: no more than 50 characters"
msgstr "使用者名：不超過50個字元"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:158
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:446
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:560
msgid "Password: enter at least 5 characters"
msgstr "密碼：輸入至少 5 個字元"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AdminForm.php:161
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:451
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:564
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密碼不相符"

#: oc-includes/osclass/classes/form/admin/Item.php:239
msgid "Select Currency"
msgstr "選擇貨幣"

#: oc-includes/osclass/classes/form/admin/Item.php:269
msgid "Enter price"
msgstr "輸入價格"

#: oc-includes/osclass/classes/form/CommentForm.php:139
#: oc-includes/osclass/classes/form/CommentForm.php:140
msgid "Comment: this field is required"
msgstr "評論：此欄位是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:188
msgid "Select Category"
msgstr "選擇類別"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:204
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:217
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:243
msgid "Select Subcategory"
msgstr "選擇子分類"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:213
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:246
msgid "No Subcategory"
msgstr "沒有子分類"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:723
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:266
msgid "Select a country..."
msgstr "選擇一個國家..."

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:807
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1349
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1382
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1390
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1393
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:301
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:615
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:639
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:646
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:648
msgid "Select a region..."
msgstr "選擇一個區域..."

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:855
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1373
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1386
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1399
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1403
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1434
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:332
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:634
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:642
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:652
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:654
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:685
msgid "Select a city..."
msgstr "選擇一個城市..."

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1173
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1482
msgid "Description needs to be longer"
msgstr "說明要再長一點"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1217
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1532
msgid "Choose one category"
msgstr "選擇一個分類"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1220
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1535
msgid "Price: no more than 50 characters"
msgstr "價格：超過 50 個字元長度"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1222
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1537
msgid "Currency: make your selection"
msgstr "貨幣：使用您的選擇"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1227
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1542
#, php-format
msgid "Photo: must be %s"
msgstr "圖片：必須是 %s"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1235
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1550
msgid "Name: no more than 35 characters"
msgstr "名字：超過 35 個字元長度"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1243
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1564
msgid "Address: enter at least 3 characters"
msgstr "地址：至少三個字元長度"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1244
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1565
msgid "Address: no more than 100 characters"
msgstr "地址：超過 100 個字元長度"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1286
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1607
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1911
msgid "This action can't be undone. Are you sure you want to continue?"
msgstr "這項操作無法停止，您確定要繼續？"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1557
msgid "Select a region"
msgstr "選擇一個區域"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1558
msgid "Select a city"
msgstr "選擇一個城市"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1560
msgid "City area: enter at least 3 characters"
msgstr "鄉鎮區：至少三個字元長度"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1561
msgid "City area: no more than 50 characters"
msgstr "鄉鎮區：超過 50 個字元長度"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1705
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1717
msgid "Sorry, you have reached the maximum number of images per listing"
msgstr "抱歉，您已經達到每個廣告清單限制附加圖片的最大數量"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:1857
msgid "Images already uploaded"
msgstr "已上傳的圖像"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2011
msgid "Too many items ({netItems}) would be uploaded. Item limit is {itemLimit}."
msgstr "太多的 ({netItems}) 要上傳，上傳數量限制是 {itemLimit}。"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2013
msgid "The files are being uploaded, if you leave now the upload will be cancelled."
msgstr "這個檔案正在上傳，如果您現在離開上傳將取消。"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2014
msgid "{file} has an invalid extension. Valid extension(s): {extensions}."
msgstr "{file} 的延伸檔案無效。有效的延伸檔名是：{extensions}。"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2015
msgid "{file} is too large, maximum file size is {sizeLimit}."
msgstr "{file} 太大。最大的檔案限制是 {sizeLimit}。"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2016
msgid "{file} is empty, please select files again without it."
msgstr "{file} 是空的。請重新選取檔案。"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2030
msgid "Click or Drop for upload images"
msgstr "按一下或拖曳欲上傳的圖片"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2031
msgid "Processing..."
msgstr "進行中..."

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2032
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2034
msgid "Upload failed"
msgstr "上傳失敗"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2036
msgid "Deleting..."
msgstr "刪除中..."

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2037
#, php-format
msgid "{percent}% of {total_size}"
msgstr "{total_size} 的 {percent}%"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2054
#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2056
msgid "Make primary image"
msgstr "設為主要圖片"

#: oc-includes/osclass/classes/form/ItemForm.php:2103
#, php-format
msgid "Too many items were uploaded. Item limit is %d."
msgstr "上傳數量很多。有 %d 數量限制。"

#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:152
msgid "Friend's name: this field is required"
msgstr "朋友的名字：此欄位是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:155
msgid "Friend's email: this field is required"
msgstr "朋友的電子郵件：此欄位是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/SendFriendForm.php:156
msgid "Invalid friend's email address"
msgstr "無效朋友的電子郵件位址"

#: oc-includes/osclass/classes/form/AlertForm.php:75
msgid "Enter your e-mail"
msgstr "輸入您的電子郵件地址"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:241
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:242
msgid "Short name: this field is required"
msgstr "簡稱：此欄位是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:249
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:250
msgid "Currency format: this field is required"
msgstr "貨幣格式：此欄位是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:253
msgid "Number of decimals: this field is required"
msgstr "小數：此欄位是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:254
msgid "Number of decimals: this field must only contain numeric characters"
msgstr "小數：此欄位必須僅包含數位字元"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:257
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:258
msgid "Decimal point: this field is required"
msgstr "十進位點：此欄位是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:261
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:262
msgid "Thousands separator: this field is required"
msgstr "數千個分離器：此欄位是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:265
#: oc-includes/osclass/classes/form/LanguageForm.php:266
msgid "Date format: this field is required"
msgstr "日期格式：此欄位是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:75
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:76
msgid "Prev"
msgstr "上一頁"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:77
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:78
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:126
msgid "Su"
msgstr "蘇"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:127
msgid "Mo"
msgstr "莫"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:128
msgid "Tu"
msgstr "塗"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:129
msgid "We"
msgstr "我們"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:130
msgid "Th"
msgstr "Th"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:131
msgid "Fr"
msgstr "弗"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:132
msgid "Sa"
msgstr "薩"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:134
msgid "Wk"
msgstr "Wk"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:374
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:426
msgid "from"
msgstr "從"

#: oc-includes/osclass/classes/form/FieldForm.php:604
msgid "Enter field name"
msgstr ""

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:223
msgid "Enter user description"
msgstr ""

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:390
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:408
msgid "All"
msgstr "所有"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:445
msgid "Password: this field is required"
msgstr "密碼：此欄位是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:449
msgid "Second password: this field is required"
msgstr "第二個密碼：此欄位是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:450
#: oc-includes/osclass/classes/form/UserForm.php:563
msgid "Second password: enter at least 5 characters"
msgstr "第二個密碼：輸入至少 5 個字元"

#: oc-includes/osclass/classes/Plugins.php:189
#, php-format
msgid "Plugin %s is missing the index.php file %s"
msgstr "外掛 %s 遺漏了 index.php 檔案 %s"

#: oc-includes/osclass/install.php:91
msgid "Looks like you've already installed Osclass. To reinstall please clear your old database tables first."
msgstr "看起來您已經安裝了 Osclass，如果要重新安裝，請先清除資料庫表格。"

#: oc-includes/osclass/install.php:169
msgid "Osclass Installation"
msgstr "奧斯班安裝"

#: oc-includes/osclass/install.php:222
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: oc-includes/osclass/install.php:225
msgid "Oops! You need a compatible Hosting"
msgstr "哎呀！您需要相容託管"

#: oc-includes/osclass/install.php:226
msgid "Your hosting seems to be not compatible, check your settings."
msgstr "您的託管似乎不相容，請檢查您的設置。"

#: oc-includes/osclass/install.php:238 oc-includes/osclass/install.php:241
msgid "Choose language"
msgstr "選擇語言"

#: oc-includes/osclass/install.php:257
msgid "Check the next requirements:"
msgstr "檢查下一個要求："

#: oc-includes/osclass/install.php:259
msgid "Requirements help:"
msgstr "要求説明："

#: oc-includes/osclass/install.php:268
msgid "Need more help?"
msgstr "需要更多的説明？"

#: oc-includes/osclass/install.php:272
msgid "All right! All the requirements have met:"
msgstr "好吧！所有要求都滿足："

#: oc-includes/osclass/install.php:286
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#: oc-includes/osclass/install.php:291
msgid "Run the install"
msgstr "執行安裝"

#: oc-includes/osclass/install.php:358
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: oc-includes/osclass/install.php:360
msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

#: oc-includes/osclass/functions.php:133
msgid "Contact seller"
msgstr "連絡賣家"

#: oc-includes/osclass/functions.php:144
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1113
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: oc-includes/osclass/functions.php:166
msgid "Show all listings"
msgstr "顯示所有清單"

#: oc-includes/osclass/functions.php:204
msgid "Recover my password"
msgstr "找回我的密碼"

#: oc-includes/osclass/functions.php:220
msgid "Manage my listings"
msgstr "管理我的清單"

#: oc-includes/osclass/functions.php:223
msgid "Manage my alerts"
msgstr "管理我的通知"

#: oc-includes/osclass/functions.php:538
msgid "New comments"
msgstr "新的線上留言"

#: oc-includes/osclass/functions.php:581
msgid "Osclass "
msgstr "奧斯班 "

#: oc-includes/osclass/functions.php:581
msgid " is available"
msgstr " 可用"

#: oc-includes/osclass/functions.php:655
msgid "Plugin updates"
msgstr "外掛更新"

#: oc-includes/osclass/functions.php:726
msgid "Theme updates"
msgstr "佈景主題更新"

#: oc-includes/osclass/functions.php:799
msgid "Language updates"
msgstr "語言更新"

#: oc-includes/osclass/functions.php:881
msgid "The website is currently undergoing maintenance"
msgstr "該網站目前正在進行維護"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:141
msgid "PHP version >= 7.0.0"
msgstr "PHP 版本 >= 7.0.0"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:143
#, php-format
msgid "At least PHP %s (PHP %s or higher recommended) is required to run Osclass. You may talk with your hosting to upgrade your PHP version."
msgstr "運行 Osclass 至少需要 PHP %s （建議的 PHP %s 或更高）。您可以與託管商談以升級您的 PHP 版本。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:148
msgid "MySQLi extension for PHP"
msgstr "Php 的 Mysqli 擴展"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:150
msgid "MySQLi extension is required. How to <a target=\"_blank\" href=\"http://www.php.net/manual/en/mysqli.setup.php\">install/configure</a>."
msgstr "MySQLi extension 是必要的。請參閱：<a target=\"_blank\" href=\"http://www.php.net/manual/en/mysqli.setup.php\">install/configure</a>。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:155
msgid "GD extension for PHP"
msgstr "PHP 的 GD 擴展"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:157
msgid "GD extension is required. How to <a target=\"_blank\" href=\"http://www.php.net/manual/en/image.setup.php\">install/configure</a>."
msgstr "GD extension 是必要的。請參閱：<a target=\"_blank\" href=\"http://www.php.net/manual/en/image.setup.php\">install/configure</a>。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:161
msgid "cURL extension for PHP"
msgstr "PHP 的 cURL 擴展"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:163
msgid "cURL extension is required. How to <a target=\"_blank\" href=\"https://www.php.net/manual/en/curl.setup.php\">install/configure</a>."
msgstr "需要 cURL 擴展。如何 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.php.net/manual/en/curl.setup.php\">安裝/配置</a>。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:167
msgid "Folder <code>oc-content/uploads</code> exists"
msgstr "資料夾 <code>oc-content/uploads</code> 已存在"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:170
#, php-format
msgid "You have to create <code>uploads</code> folder, i.e.: <code>mkdir %soc-content/uploads/</code>"
msgstr "您必須建立 <code>uploads</code> 資料夾，例如：<code>mkdir %soc-content/uploads/</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:176
msgid "<code>oc-content/uploads</code> folder is writable"
msgstr "<code>oc-content/uploads</code> 資料夾可以寫入"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:179
#, php-format
msgid "<code>uploads</code> folder has to be writable, i.e.: <code>chmod 0755 %soc-content/uploads/</code>"
msgstr "<code>上傳</code> 資料夾必須是可寫，即： <code>chmod 0755 %soc 內容/上傳/</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:186
msgid "Folder <code>oc-content/downloads</code> exists"
msgstr "資料夾 <code>oc-content/downloads</code> 已存在"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:189
#, php-format
msgid "You have to create <code>downloads</code> folder, i.e.: <code>mkdir %soc-content/downloads/</code>"
msgstr "您必須建立<code>downloads</code>資料夾；例如：<code>mkdir %soc-content/downloads/</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:196
msgid "<code>oc-content/downloads</code> folder is writable"
msgstr "<code>oc-content/downloads</code> 資料夾是可寫入的"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:199
#, php-format
msgid "<code>downloads</code> folder has to be writable, i.e.: <code>chmod 0755 %soc-content/downloads/</code>"
msgstr "<code>下載</code> 資料夾必須是可寫，即： <code>chmod 0755 %soc 內容/下載/</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:206
msgid "Folder <code>oc-content/languages</code> folder exists"
msgstr "資料夾 <code>oc-content/languages</code> 已存在"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:209
#, php-format
msgid "You have to create the <code>languages</code> folder, i.e.: <code>mkdir %soc-content/languages/</code>"
msgstr "您必須建立 <code>languages</code> 資料夾，例如：<code>mkdir %soc-content/languages/</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:216
msgid "<code>oc-content/languages</code> folder is writable"
msgstr "<code>oc-content/languages</code> 資料夾是可寫入的"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:219
#, php-format
msgid "<code>languages</code> folder has to be writable, i.e.: <code>chmod 0755 %soc-content/languages/</code>"
msgstr "資料夾</code> <code>語言必須是可寫 <code>的，即： chmod 0755 %soc 內容/語言/</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:234
msgid "<code>config.php</code> file is writable"
msgstr "<code>config.php</code> 檔案是可寫入的"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:237
#, php-format
msgid "<code>config.php</code> file has to be writable, i.e.: <code>chmod 0755 %sconfig.php</code>"
msgstr "<code>設定.php</code> 檔必須是可寫 <code>的， 即：  chmod 0755 %s配置.php</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:246
msgid "Root directory is writable"
msgstr "根資料夾是可寫入的"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:249
#, php-format
msgid "Root folder has to be writable, i.e.: <code>chmod 0755 %s</code>"
msgstr "根資料夾必須是可寫，即： <code>chmod 0755 %s</code>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:258
msgid "<code>config-sample.php</code> file exists"
msgstr "<code>config-sample.php</code> 檔案已存在"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:260
msgid "<code>config-sample.php</code> file is required, you should re-download Osclass."
msgstr "<code>config-sample.php</code> 是必要的檔案，請重新下載 Osclass。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:353
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:374
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:423
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:450
#, php-format
msgid "Cannot connect to the database. Error number: %s"
msgstr "無法連接資料庫，錯誤代碼：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:361
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:431
msgid "The database doesn't exist. You should check the \"Create DB\" checkbox and fill in a username and password with the right privileges"
msgstr "資料庫不存在。請開啟 \"建立 DB\" 核取方塊，填入資料庫使用者名稱及密碼"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:365
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:436
msgid "Cannot connect to the database. Check if the user has privileges."
msgstr "無法連接資料庫，檢查是否有使用權限。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:368
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:440
msgid "Cannot connect to the database. Check if the username and password are correct."
msgstr "無法連接資料庫，檢查使用者名稱及密碼是否正確。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:371
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:445
msgid "Can't resolve MySQL host. Check if the host is correct."
msgstr "無法解析 MySQL 主機。請檢查主機名稱是否正確。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:392
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:405
#, php-format
msgid "Can't create the database. Error number: %s"
msgstr "無法建立資料庫。錯誤代碼：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:399
msgid "Can't create the database. Check if the admin username and password are correct."
msgstr "無法建立資料庫。請確認資料庫使用者帳號密碼是否正確。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:463
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:468
msgid "Can't write in config.php file. Check if the file is writable."
msgstr "無法寫入 config.php。請確認是否提供寫入權限。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:476
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:482
msgid "config-sample.php doesn't exist. Check if everything is decompressed correctly."
msgstr "config-sample.php 不在存。請檢查是否正確解壓縮。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:490
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:495
msgid "Can't copy config-sample.php. Check if the root directory is writable."
msgstr "無法複製 config-sample.php，檢查根資料夾是否有寫入權限。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:514
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:528
#, php-format
msgid "Can't create the database structure. Error number: %s"
msgstr "無法建立資料庫結構。錯誤代碼：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:521
msgid "There are tables with the same name in the database. Change the table prefix or the database and try again."
msgstr "資料庫中有相同名稱的表格，檢查 Table prefix 或資料庫後，再試一次。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:577
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:582
#, php-format
msgid "The file %s doesn't exist"
msgstr "檔案 %s 不存在"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:596
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:610
#, php-format
msgid "Can't insert basic configuration. Error number: %s"
msgstr "無法置入基本設定。錯誤代碼：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:603
msgid "Can't insert basic configuration. This user has no privileges to 'INSERT' into the database."
msgstr "無法置入基本設定。權限不足以 'INSERT' 資料庫"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:880
msgid "Database information"
msgstr "資料庫資訊"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:887
msgid "Server name or IP where the database engine resides"
msgstr "資料庫引擎所在的伺服器名稱或IP"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:890
msgid "Database name"
msgstr "資料庫名稱"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:895
msgid "The name of the database you want to run Osclass in"
msgstr "要運行 Osclass 的資料庫的名稱"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:899
msgid "User Name"
msgstr "使用者名"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:904
msgid "Your MySQL username"
msgstr "您的MySQL使用者名"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:913
msgid "Your MySQL password"
msgstr "您的 MySQL 密碼"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:916
msgid "Table prefix"
msgstr "表前綴"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:922
msgid "If you want to run multiple Osclass installations in a single database, change this"
msgstr "如果您想在單個資料庫中運行多個 Osclass 安裝，請更改此"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:940
msgid "Create DB"
msgstr "創建 DB"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:941
msgid "Check here if the database is not created and you want to create it now"
msgstr "在此處查看資料庫是否未創建，並且您現在想創建它"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:946
msgid "DB admin username"
msgstr "DB 管理員使用者名"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:955
msgid "DB admin password"
msgstr "DB 管理員密碼"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:960
msgid "Password copied from above"
msgstr "從上面複製的密碼"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1017
msgid "Information needed"
msgstr "所需的資訊"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1019
msgid "Admin user"
msgstr "管理員使用者"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1026
msgid "Admin user is required"
msgstr "需要管理員使用者"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1040
msgid "A password will be automatically generated for you if you leave this blank."
msgstr "如果您留下此空白，將自動為您生成密碼。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1042
msgid "You can modify username and password if you like, just change the input value."
msgstr "變更輸入的值，便可修改使用者名稱及密碼。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1045
msgid "Contact information"
msgstr "聯繫方式"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1048
msgid "Web title"
msgstr "網路標題"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1057
#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1060
msgid "Put your e-mail here"
msgstr "將電子郵件放在這裡"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1064
msgid "Choose a country where your target users are located"
msgstr "選擇目標使用者所在的國家/地區"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1072
msgid "Skip location"
msgstr "跳過位置"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1073
msgid "International"
msgstr "國際"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1084
msgid "No internet connection. You can continue the installation and insert countries later."
msgstr "沒有互聯網連接。您可以繼續安裝，並在以後插入國家/地區。"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1118
msgid "Go back"
msgstr "回去"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1182
msgid "The selected location could not been installed"
msgstr "無法安裝選定的位置"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1185
msgid "Congratulations!"
msgstr "祝賀！"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1186
msgid "Osclass has been installed. Were you expecting more steps? Sorry to disappoint you!"
msgstr "已安裝奧斯班。你期待更多的步驟嗎？很抱歉讓你失望了！"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1189
#, php-format
msgid "An e-mail with the password for oc-admin has been sent to: %s"
msgstr "內附 oc-admin 密碼的電子郵件已經傳送給：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1203
msgid "Finish and go to the administration panel"
msgstr "完成並進入管理面板"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1253
#, php-format
msgid "Hi %s,"
msgstr "您好 %s，"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1254
#, php-format
msgid "Your Osclass installation at %s is up and running. You can access the administration panel with these details:"
msgstr "您在 %s 的 Osclass 已經正常運作，您可以去操作管理面板及其細節："

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1258
#, php-format
msgid "username: %s"
msgstr "使用者名稱：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1259
#, php-format
msgid "password: %s"
msgstr "密碼：%s"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1262
#, php-format
msgid "Remember that for any doubts you might have you can consult our <a href=\"%1$s\">documentation</a>"
msgstr "請記住，對於您可能遇到的任何疑問，您可以查閱我們的 <a href=\"%1$s\">文檔</a>"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1265
msgid "Cheers,"
msgstr "恭喜！"

#: oc-includes/osclass/install-functions.php:1266
msgid "The <a href=\"https://github.com/mindstellar/osclass\">Osclass</a> team"
msgstr "奧斯班</a> 隊 <a href=\"https://github.com/mindstellar/osclass\">"

#: oc-includes/osclass/timezones.php:31
msgid "Use native php function for timezones list."
msgstr "使用原生 php 功能進行時區清單。"

